# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DuckDuckGo-1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-16 23:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-16 23:42-0500\n"
"Last-Translator: Community\n"
"Language-Team: DuckDuckGo Community <community@duckduckgo.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# smartling.gettext_line_width = normalized : 79
# smartling.placeholder_format=C
msgid "!Bang Search Shortcuts"
msgstr "!Bang 搜尋捷徑"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to specify the rank of a team/player in a specific ranking in short form. This should be interpreted as 'Ranked number <rankNumber> in the <rankingName> ranking. Here you only need to translate the # symbol for ranked number. If your language doesn't provide a single-letter convention, please leave #.
msgctxt "Sports module"
msgid "#%s %s"
msgstr "#%1$s %2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating what percent of the population is fully vaccinated
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "% Fully Vaccinated"
msgstr "完整接種率 (%)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating what percent of the population is partially vaccinated
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "% Vaccinated"
msgstr "疫苗接種率 (%)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The total number of searches that have been made on DuckDuckGo. The placeholder is a number.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "%s Billion Searches"
msgstr "%1$s0億次搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of an NHL (hockey) game, indicates in which intermission (break between game periods) an in-progress game is currently in. The number is in ordinal form (e.g. 1st), localized separately. The combination results in e.g. 1st Intermission, 4th Intermission
msgctxt "Sports module"
msgid "%s Intermission"
msgstr "第%1$s次中場休息"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the number of players who are out in Baseball, e.g. '3 Out'
msgctxt "Sports module"
msgid "%s Out"
msgstr "%1$s個出局"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate the season year, e.g. '2020 Season'
msgctxt "Sports module"
msgid "%s Season"
msgstr "%1$s年賽季"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message that appears above the search results encouraging them to filter results by domain. The placeholder string would include a the name of a website. E.g. 'Reddit appears in some of the top results for this search.'
msgctxt "Site filter message"
msgid "%s appears in some of the top results for this search."
msgstr "%1$s會顯示在此搜尋的一些熱門結果中。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Number of tracking attempts blocked, when there is more than 1. Eg: '2 attempts' or '302 attempts'
msgctxt "tracker_stats"
msgid "%s attempts"
msgstr "%1$s次嘗試"

# smartling.placeholder_format=C
#. A summary description of how many tracking attempts where blocked, when there was more than 1. Eg: '1,028 attempts blocked by DuckDuckGo in the last 24 hours'
msgid "%s attempts blocked by DuckDuckGo in the last 24 hours"
msgstr "在過去 24 小時內，有 %1$s 次嘗試被 DuckDuckGo 封鎖"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that indicates a specific search result has been blocked by the safe search filter. The placeholder value is the name of the search result that was blocked.
msgid "%s blocked by safe search."
msgstr "「安全搜尋」已封鎖%1$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "%s days ago"
msgstr "%1$s天前"

# smartling.placeholder_format=C
#. An indication that inputted text was detected to be in this language. E.g.: Italian detected.
msgctxt "translations_module"
msgid "%s detected"
msgstr "偵測到%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params. multiple fors
msgid "%s for %s"
msgstr "%1$s表示%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "%s hours ago"
msgstr "%1$s小時前"

# smartling.placeholder_format=C
#. The total amount DuckDuckGo has donated to privacy-related causes. The placeholder value is a number. For example '$1,000,000 in privacy donations!'
msgctxt "showcase_donations"
msgid "%s in privacy donations!"
msgstr "%1$s的隱私公益捐款！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Distance in kilometers. Placeholder is a number. For example: '100 km'
msgid "%s km"
msgstr "%1$s公里"

# smartling.placeholder_format=C
#. Distance measured in miles. Placeholder is a number. For example: '100 mi'
msgid "%s mi"
msgstr "%1$s英哩"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label next to a user review. The placeholders are the user name and the review website. For example: 'John on TripAdvisor'
msgctxt "maps_places"
msgid "%s on %s"
msgstr "%1$s來自%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Empty state message to indicate that there are no rankings for a particular ranking yet. For example, for college football, the CFP ranking is typically not released until halfway through the season.
msgctxt "Sports module"
msgid "%s rankings are not yet available"
msgstr "%1$s 排名尚未公佈"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main headline indicating that more than 1 attempt has been blocked. Eg: '2 tracking attempts blocked'
msgid "%s tracking attempts blocked"
msgstr "已封鎖了%1$s次追蹤嘗試"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on which buttons and options the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click %sOkay%s"
msgstr "%1$s按%2$s新增%3$s勾選%4$s允許%5$s，然後按%6$s確定%7$s"

# Firefox, obsolete
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on what buttons the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "%sClick %sAllow%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click %sOkay%s"
msgstr "%1$s按%2$s允許%3$s按%4$s新增%5$s勾選%6$s允許%7$s，然後按%8$s確定%9$s"

# Firefox
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on which buttons the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid ""
"%sClick %sContinue To Installation%sClick %sAdd%sCheck %sAllow%s, then click "
"%sOkay%s"
msgstr ""
"%1$s按%2$s繼續安裝%3$s按%4$s新增%5$s勾選%6$s允許%7$s，然後按%8$s確定%9$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that reloads search results when an error occurs.
msgctxt "noresults"
msgid ""
"%sClick here%s to try again, if you think there should be results for this "
"search."
msgstr "如果你認為這次搜尋應該要有結果，可以%1$s按這裡%2$s再試一次。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header for a page with information about sharing DuckDuckGo.
msgctxt "frontpage"
msgid "%sHelp Spread DuckDuckGo!%s"
msgstr "%1$s協助推廣DuckDuckGo！%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to more information
msgctxt "frontpage"
msgid "%sLearn More%s."
msgstr "%1$s瞭解更多%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about how anonymous location works.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "%sLearn how we keep your location private%s."
msgstr "%1$s瞭解我們如何保護你的位置隱私%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompts the user to reload the webpage.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "%sReload%s DuckDuckGo, and try again."
msgstr "%1$s重新載入%2$sDuckDuckGo，然後再試一次。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that clears any filters that have been applied to search results.
msgctxt "noresults"
msgid "%sReset filters %s"
msgstr "%1$s重設篩選條件%2$s"

# Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "%sRight click%s in the search bar"
msgstr "在搜尋列中%1$s按右鍵%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Number of tracking attempts blocked, when there's only 1
msgctxt "tracker_stats"
msgid "1 attempt"
msgstr "1次嘗試"

# smartling.placeholder_format=C
#. A summary description of how many tracking attempts where blocked, when only one exists.
msgid "1 attempt blocked by DuckDuckGo in the last 24 hours"
msgstr "在過去 24 小時內，有 1 次嘗試被 DuckDuckGo 封鎖"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "1 day ago"
msgstr "1天前"

# smartling.placeholder_format=C
#. We realise this is the incorrect way to handle plurals. Sorry, we are working on a fix.
msgctxt "published dates for organic results"
msgid "1 hour ago"
msgstr "1小時前"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main headline indicating that 1 tracker was blocked
msgid "1 tracking attempt blocked"
msgstr "已封鎖了1次追蹤嘗試"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where they can find the DuckDuckGo browser extension file downloaded to their computer.
msgctxt "install-extension"
msgid "1. Open %sDownloads%s"
msgstr "1. 開啟%1$s下載%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "10th"
msgstr "第十"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "11th"
msgstr "第十一"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "12th"
msgstr "第十二"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "13th"
msgstr "第十三"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "14th"
msgstr "第十四"

# smartling.placeholder_format=C
#. Disclaimer text for the stocks module
msgctxt "Stocks module"
msgid "15 minutes delayed"
msgstr "延遲15分鐘"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "15th"
msgstr "第十五"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of today's prices (needs to be short on mobile devices)
msgctxt "Stocks module"
msgid "1D"
msgstr "1天"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last month
msgctxt "Stocks module"
msgid "1M"
msgstr "1個月"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last year
msgctxt "Stocks module"
msgid "1Y"
msgstr "1年"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "1st"
msgstr "第一"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the winner of a World Cup group when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "1st in Group %s"
msgstr "%1$s組中第一"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to install the DuckDuckGo browser extension.
msgctxt "install-extension"
msgid "2. Double-click %sduckduckgo.safariextz%s"
msgstr "2. 按兩下%1$sduckduckgo.safariextz%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "2nd"
msgstr "第二"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the runner-up of a World Cup group when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "2nd in Group %s"
msgstr "%1$s組中第二"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "3rd"
msgstr "第三"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "4th"
msgstr "第四"

# smartling.placeholder_format=C
#. The highest price over the previous 52 weeks
msgctxt "Stocks module"
msgid "52wk High"
msgstr "52週以來新高"

# smartling.placeholder_format=C
#. The lowest price over the previous 52 weeks
msgctxt "Stocks module"
msgid "52wk Low"
msgstr "52週以來新低"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last 5 days
msgctxt "Stocks module"
msgid "5D"
msgstr "5天"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices over the last five years
msgctxt "Stocks module"
msgid "5Y"
msgstr "5年"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "5th"
msgstr "第五"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "6th"
msgstr "第六"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "7th"
msgstr "第七"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "8th"
msgstr "第八"

# smartling.placeholder_format=C
#. Numbers that indicate the position in a series
msgctxt "Sports module"
msgid "9th"
msgstr "第九"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing away
msgctxt "Sports module"
msgid "A"
msgstr "客場戰績"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params in the end under " Source:"
msgid "A string to identify the source."
msgstr "一個識別來源的字串。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'American League Championship Series', the title of the divisional championship series for the American League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "ALCS"
msgstr "美國聯盟冠軍系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'American League Division Series', the title of the divisional semi-final series for the American League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "ALDS"
msgstr "美國聯盟分區系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'American League Wild Card Series', the title of the divisional runner-up series for the American League Division in Major League Baseball.
msgctxt "Sports module"
msgid "ALWC"
msgstr "美國聯盟外卡系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "ATB Dismiss"
msgstr "ATB關閉"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "ATB related (not displayed on settings page)"
msgstr "ATB相關（未顯示於設定頁面）"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the new DDG website, this token appears as the Tab name for Instant Answers that give general information about a subject. eg. https://duckduckgo.com/?q=Sony
#. It is not "About DuckDuckGo".
msgid "About"
msgstr "關於"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about the company.
msgctxt "static_page"
msgid "About"
msgstr "關於"

# smartling.placeholder_format=C
#. at least in:
#. * https://duckduckgo.com/about. Appears in the window title when you open the link
msgid "About DuckDuckGo"
msgstr "關於DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about the company.
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the URL for a result ABOVE the TITLE of the result -- Example image: https://i.imgur.com/bTm8PCc.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Above Title"
msgstr "標題上方"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears on an advertisement. 'Ad' is an abbreviation for 'Advertisement'
msgid "Ad"
msgstr "廣告"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is annoying"
msgstr "此廣告很干擾"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is inappropriate"
msgstr "此廣告不恰當"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is irrelevant"
msgstr "此廣告毫不相干"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is malware"
msgstr "此廣告為惡意軟體"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Ad is suspicious"
msgstr "此廣告有可疑"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo extension to the user's web browser.
msgid "Add DuckDuckGo"
msgstr "新增DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Add DuckDuckGo Extension"
msgstr "新增DuckDuckGo延伸模組"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Add DuckDuckGo Privacy Essentials to your browser for free with one download:"
msgstr "只需下載一次，即可將DuckDuckGo Privacy Essentials新增至你的瀏覽器："

#  IE default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Add DuckDuckGo as a search engine"
msgstr "新增DuckDuckGo作為搜尋引擎"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo extension to the user's web browser. The placeholder is the name of the browser the user is currently using. For example: 'Add DuckDuckGo to Chrome'
msgid "Add DuckDuckGo to %s"
msgstr "將DuckDuckGo新增至%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/search_box near the top
#. e.g.: Add a DuckDuckGo search box to your site!
msgid "Add a %s search box to your site!"
msgstr "新增一個%1$s搜尋方塊到你的網站！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to add locations on a map in order to get directions.
msgctxt "directions"
msgid "Add a starting point and destination to find a route."
msgstr "新增起點與終點來搜尋路線。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to install the DuckDuckGo browser extension.
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Add our extension to help protect personal data"
msgstr "新增我們的延伸模組，協助維護個人資料"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo extension to the user's web browser. The placeholder is the name of the browser the user is currently using. For example: 'Add to Chrome'
msgid "Add to %s"
msgstr "新增至%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that creates a shortcut to the current page on the home screen of the user's phone.
msgid "Add to Home Screen"
msgstr "新增至主畫面"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top menu under Goodies
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to a street address.
msgctxt "maps_places"
msgid "Address"
msgstr "地址"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params near the top under "Privacy Settings"
msgid "Address bar:"
msgstr "網址列："

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Address is incorrect"
msgstr "地址錯誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. as in multiple advertisements
msgid "Ads"
msgstr "廣告"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with resources for advertisers who want to place ads on the search results page.
msgid "Advertise on Search"
msgstr "刊登搜尋廣告"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Advertisements"
msgstr "廣告"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ZG0Mz3R.png
msgctxt "settings"
msgid "Advertisements"
msgstr "廣告"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params near the top under "Interface Settings"
msgid "Advertisements:"
msgstr "廣告："

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Afrikaans language
msgctxt "language_name"
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to install the DuckDuckGo browser extension after it downloads.
msgid "After it downloads and opens, click %sInstall%s"
msgstr "待其下載完畢並開啟後，按%1$s安裝%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to install the DuckDuckGo browser extension after it downloads.
msgid ""
"After it downloads, locate the extension file and double-click it to install"
msgstr "下載完成後，找到延伸模組檔案並按兩下進行安裝"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Albanian language
msgctxt "language_name"
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the song's album name e.g. 'Album: A Night At The Opera'
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Album"
msgstr "專輯名稱："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "All"
msgstr "全部"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting to show the information from all Conferences, in American College Football
msgctxt "Sports module"
msgid "All"
msgstr "全部"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart showing all historical prices
msgctxt "Stocks module"
msgid "All"
msgstr "全部"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for any image with a Creative Commons usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "All Creative Commons"
msgstr "所有Creative Commons"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting to show the information from all Groups, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "All Groups"
msgstr "所有群組"

# smartling.placeholder_format=C
#. 'license' as in 'permission to use, share, or modify a work'
msgctxt "image-licence"
msgid "All Licenses"
msgstr "所有授權"

# smartling.placeholder_format=C
#. Links back to a list of all search results from a page with information on a single result.
msgid "All Places"
msgstr "所有位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. A filter that shows search results from all countries.
msgid "All Regions"
msgstr "所有地區"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears above search results.
msgid "All Results"
msgstr "所有結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link that shows all settings.
msgid "All Settings"
msgstr "所有設定"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings pages"
msgid "All Settings"
msgstr "所有設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is shown in an image filter. This option only shows images in colors, excluding black and white images. https://duckduckgo.com/?q=images+of+cats&iar=images&iax=images&ia=images
msgctxt "image-color"
msgid "All colors"
msgstr "所有顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is shown in a layout selector for images, other options are: square, tall, wide  https://duckduckgo.com/?q=images+of+cats&iar=images&iax=images&ia=images.
msgctxt "image-layout"
msgid "All layouts"
msgstr "所有版面配置"

# smartling.placeholder_format=C
#. A filter that shows search results from all countries.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "All regions"
msgstr "所有地區"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "All sizes"
msgstr "所有大小"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in an image type selector. Other options are: photograph, clipart, animated gif, etc.  https://duckduckgo.com/?q=images+of+cats&iar=images&iax=images&ia=images
msgctxt "image-type"
msgid "All types"
msgstr "所有類型"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Allows Cloud Save key to be stored locally on device (required to use Cloud "
"Save)"
msgstr "允許Cloud Save金鑰儲存於本機裝置上（需要使用Cloud Save）"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title on a page that let's users know they're almost done with the process of installing DuckDuckGo in their browser
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Almost there!"
msgstr "就快完成了！"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Already a fan?"
msgstr "已經是粉絲？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains that DuckDuckGo is available for multiple devices.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "Also search privately on your iPad, iPhone, or Android!"
msgstr "也可在iPad、iPhone或Android上進行私密搜尋！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Alternatives"
msgstr "替代方案"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://i.imgur.com/89c3nJI.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Always play on DuckDuckGo"
msgstr "總是在DuckDuckGo內播放"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the divisional championship series for the American League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "American League Championship Series"
msgstr "美國聯盟冠軍系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the divisional semi-final series for the American League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "American League Division Series"
msgstr "美國聯盟分區系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the divisional runner-up series for the American League Division in Major League Baseball.
msgctxt "Sports module"
msgid "American League Wild Card Series"
msgstr "美國聯盟外卡系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Amharic language
msgctxt "language_name"
msgid "Amharic"
msgstr "阿姆哈拉語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Animated GIF"
msgstr "動畫GIF"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after location service is enabled.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous Location Enabled"
msgstr "已啟用匿名位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after location service is enabled.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Anonymous location enabled"
msgstr "已啟用匿名位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Answer"
msgstr "答案"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Any Time"
msgstr "任何時間"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-duration"
msgid "Any duration"
msgstr "任何長度"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-license"
msgid "Any license"
msgstr "任何授權"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-resolution"
msgid "Any resolution"
msgstr "任何畫質"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Any time"
msgstr "隨時"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Anywhere"
msgstr "無論何處"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "App"
msgstr "應用程式"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "App and Extension"
msgstr "應用程式與延伸模組"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of settings that effect the appearance of the search engine.
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://i.imgur.com/HWCiPDW.png
msgctxt "settings"
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that applies a filter to search results.
msgctxt "Custom date range filer"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Apps"
msgstr "App"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Arabic language
msgctxt "language_name"
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Are these ads helpful?"
msgstr "這些廣告有用嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Are these links helpful?"
msgstr "這些連結有用嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Armenian language
msgctxt "language_name"
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates when the data was last updated e.g. 'As of 12:37 PM EST'
msgctxt "Stocks module"
msgid "As of"
msgstr "更新時間："

# smartling.placeholder_format=C
#. Summarizes our privacy policy and describes how the DuckDuckGo extension's privacy features don't send any information to DuckDuckGo.
msgid ""
"As per our privacy policy, we do not collect or share any personal "
"information ourselves. All of this privacy protection happens on your device."
msgstr ""
"根據我們的隱私政策規範，我們不會主動收集或分享任何個人資訊。這些隱私保護作業"
"皆於你的裝置上進行。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Assamese language
msgctxt "language_name"
msgid "Assamese"
msgstr "阿薩姆語"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "At DuckDuckGo, we agree."
msgstr "在DuckDuckGo，我們承諾。"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of the National Hockey League (NHL), label for teams belonging to the Atlantic division
msgctxt "Sports module"
msgid "Atlantic"
msgstr "大西洋"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Australia"
msgstr "澳洲"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/DIzKQRl.png
msgctxt "settings"
msgid "Auto-Suggest"
msgstr "搜尋建議"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Auto-answer"
msgstr "自動回答"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Autocomplete Suggestions"
msgstr "自動完成建議"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/OZIO1I9.png
msgctxt "settings"
msgid "Automatically open relevant Instant Answers"
msgstr "自動開啟相關的即時問答結果"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Automatically shows DuckAssist for relevant searches. DuckAssist can "
"anonymously look up and summarize information in response to some searches. "
"For now, DuckAssist is only available in English regions."
msgstr ""
"對相關的搜尋自動顯示 DuckAssist。DuckAssist 能夠匿名搜尋與摘要資訊，以便回應"
"某些搜尋結果。目前，DuckAssist 僅供說英文的地區使用。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to show the numerical rating, when the user hovers over a visual star-rating. Sorry, this is hard to translate.
msgctxt "homepage ATB social proof"
msgid "Average rating: %s out of 5"
msgstr "平均評分：%1$s（滿分5分）"

# smartling.placeholder_format=C
#. The average volume traded for a particular stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "Avg Vol"
msgstr "平均成交量"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing away
msgctxt "Sports module"
msgid "Away Record"
msgstr "客場戰績"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Azerbaijani language
msgctxt "language_name"
msgid "Azerbaijani"
msgstr "亞塞拜然語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate billions in a number. E.g. 1,000,000,000 becomes 1B
msgctxt "Stocks module"
msgid "B"
msgstr "十億"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that takes the user to the DuckDuckGo search page.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Back to search"
msgstr "返回搜尋頁"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/6Eip5h1.png
msgctxt "settings"
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "Background:"
msgstr "背景:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Bangla language
msgctxt "language_name"
msgid "Bangla"
msgstr "孟加拉語"

# smartling.placeholder_format=C
#. This text always refers to the DuckDuckGo bangs function: https://duckduckgo.com/bang
msgid "Bangs"
msgstr "Bangs"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "theme"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Belgium (fr)"
msgstr "比利時(fr)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Belgium (nl)"
msgstr "比利時(nl)"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the URL for a result BELOW the SNIPPET (description) of the result -- Example image: https://i.imgur.com/lnP77q4.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Below Snippet"
msgstr "摘要下方"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the URL for a result BELOW the TITLE of the result -- Example image: https://i.imgur.com/3cb6xx0.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Below Title"
msgstr "標題下方"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Best available"
msgstr "最佳可用版本"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the right menu panel of the homepage.
msgid "Beta"
msgstr "測試"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Between 4 and 20 minutes"
msgstr "4至20分鐘"

# smartling.placeholder_format=C
#. The color black.
msgid "Black"
msgstr "黑色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Black"
msgstr "黑色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "image-color"
msgid "Black and white"
msgstr "黑白"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blizzard"
msgstr "暴風雪"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Block Trackers"
msgstr "封鎖追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Block advertising trackers."
msgstr "封鎖廣告追蹤器。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Item in a list of features of a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Block annoying cookie pop-ups"
msgstr "封鎖煩人的 Cookie 彈出視窗"

# smartling.placeholder_format=C
#. DuckDuckGo Email Protection offers the ability to generate random email addresses to protect your personal email address
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Block email trackers and hide your address."
msgstr "封鎖電子郵件追蹤器並隱藏您的地址。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Block most trackers as you browse."
msgstr "在你瀏覽網頁時封鎖大部分追蹤器。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Block trackers and take control of your personal data"
msgstr "封鎖追蹤器，重新掌控個人資料"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Block trackers as you browse."
msgstr "在你瀏覽網頁時封鎖追蹤器。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Block unsafe trackers"
msgstr "封鎖不安全的追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used as a toggle label in a page customization menu
msgctxt "customizer_menu"
msgid "Blocked Tracking Attempts"
msgstr "被封鎖的追蹤嘗試"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of trackers (or tracking companies) that have been blocked in the past 24 hours.
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Blocked by DuckDuckGo in the last 24 hours"
msgstr "過去 24 小時內已被 DuckDuckGo 封鎖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of trackers (or tracking companies) that have been blocked in the past hour.
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Blocked by DuckDuckGo in the last hour"
msgstr "最近一小時內被 DuckDuckGo 封鎖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "Blocked tracking attempts information"
msgstr "封鎖的追蹤嘗試資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Blocks trackers on websites you visit"
msgstr "封鎖你所造訪網站上的追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing Dust"
msgstr "沙塵暴"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing Snow"
msgstr "吹雪"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing dust"
msgstr "沙塵暴"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Blowing snow"
msgstr "吹雪"

# smartling.placeholder_format=C
#. The color blue
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the URL that saves user's settings.
#. Click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/WyGptiV.png
#. In the box that opens - http://i.imgur.com/tZAkHF6.png
msgctxt "settings"
msgid "Bookmarklet URL:"
msgstr "書籤小工具網址:"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Bosnian language
msgctxt "language_name"
msgid "Bosnian"
msgstr "波士尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. In American College Football (NCAA), button label for selecting to show all the Bowls games of the posteason (e.g. Peach Bowl, Bahamas Bowl, etc).
msgctxt "Sports module"
msgid "Bowls"
msgstr "盃"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays the bracket for a sports league
msgctxt "Sports module"
msgid "Bracket"
msgstr "分组"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Breezy"
msgstr "微風"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Browse as usual while we add privacy protection. We bundled our search "
"engine, tracker blocker, and encryption enforcer into one %s%s Extension%s."
msgstr ""
"享受隱私保護，只管放心瀏覽。我們將搜尋引擎、追蹤器封鎖程式以及加密執行程式組"
"合為一項%1$s%2$s延伸模組%3$s。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Browse as usual, and we'll take care of the rest. We bundled our search "
"engine, tracker blocker, and encryption enforcer into one %s%s Extension%s."
msgstr ""
"你盡可放心瀏覽，其餘的交給我們處理。我們將搜尋引擎、追蹤器封鎖程式以及加密執"
"行程式組合為一項%1$s%2$s延伸模組%3$s。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Browse as usual, and we’ll take care of the rest. Get bundled private "
"search, tracker blocking, and site encryption, all in one download, for "
"%smajor browsers%s."
msgstr ""
"你盡可放心瀏覽，其餘的交給我們處理。只需下載一次，即可取得為%1$s主要瀏覽"
"器%2$s設計的私密搜尋、追蹤器封鎖、網站加密等多合一功能。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Sidebar heading displayed above links to DuckDuckGo apps (our 'browser') on platforms such as iOS, Android, Windows, MacOS, and more.
msgid "Browser Downloads"
msgstr "瀏覽器下載"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to DuckDuckGo's web extension available on browsers like Chrome, Firefox, etc.
msgid "Browser Extensions"
msgstr "瀏覽器擴充功能"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that the user's current location isn't available.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Browser Location Unavailable"
msgstr "沒有可用的瀏覽器位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a menu that lets users select the language for their browser.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Browser Preferred Language"
msgstr "瀏覽器偏好語言"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Browser Promo Dismissed"
msgstr "Mac 瀏覽器促銷廣告已關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a menu that lets users select the language for their browser.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Browser preferred language"
msgstr "瀏覽器偏好語言"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Bulgarian language
msgctxt "language_name"
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Describes how cookies are used to store user settings privately and securely.
#. Click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/NKOWrRl.png
#. Then - http://i.imgur.com/mo6wsE4.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"By default, settings are stored in non-personal browser cookies (in your "
"browser). You can use anonymous Cloud Save to store your settings in a more "
"permanent way (on a remote server in the cloud). No personally identifiable "
"information will be stored in the cloud, and your passphrase will never "
"leave your browser."
msgstr ""
"預設情況下，所有的設定都使用非個人的 Cookie 儲存（在你的瀏覽器）。你也可以使"
"用匿名的 Could Save 以更持久的方式來將設定儲存在雲端的遠端伺服器。所有可識別"
"的個人資訊都不會儲存在雲端，你的通關密語也不會從瀏覽器洩漏。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Calendar"
msgstr "月曆"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that calls a listed phone number using the phone app.
msgctxt "maps_places"
msgid "Call"
msgstr "撥號"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Cameroon"
msgstr "喀麥隆"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Canada (fr)"
msgstr "加拿大(fr)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# smartling.placeholder_format=C
#. A cancel button that can appear in multiple product areas
msgctxt "Generic cancel button"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for the button that allows the user to dismiss a messsage that allows them to filter the results by domain.
msgctxt "Site filter message"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been cancelled
msgctxt "Sports module"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Cantonese (Traditional) language
msgctxt "language_name"
msgid "Cantonese (Traditional)"
msgstr "粵語（繁體）"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback for a car advertisement a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form for car ads"
msgid "Car ad content is deceptive"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback for a car advertisement a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form for car ads"
msgid "Car ads aren't relevant"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback for a car advertisement a user can select on a feedback form. Here we mean the location for the car ad, i.e. buy car in New York while the user is in London.
msgctxt "feedback form for car ads"
msgid "Car location is wrong"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback for a car advertisement a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form for car ads"
msgid "Car pricing is misleading"
msgstr ""

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Careers"
msgstr "人才招募"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Catalan language
msgctxt "language_name"
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Catalonia"
msgstr "加泰隆尼亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- link to category page.
msgid "Category"
msgstr "分類"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/445XWLs.png
msgctxt "settings"
msgid "Center Alignment"
msgstr "置中對齊"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of the National Hockey League (NHL), label for teams belonging to the Central division
msgctxt "Sports module"
msgid "Central"
msgstr "中區"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/yihFekW.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes how result URLs are displayed"
msgstr "變更搜尋結果網址顯示方式"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes how the header is displayed and its behavior as you scroll"
msgstr "變更頁首的顯示方式和捲動時的行為"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/mcZdcaF.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes search results based on region"
msgstr "根據地區來變更搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/OntTi6e.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the background color across the entire site"
msgstr "變更整個網站的背景顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid ""
"Changes the background color of results on hover, modules, and dropdown menus"
msgstr "變更游標移入搜尋結果、模組與下拉式選單的背景顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/NdpkbY0.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the background color when hovering over a result"
msgstr "變更游標移入搜尋結果時的背景顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of result URLs"
msgstr "變更搜尋結果網址的顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of result snippets"
msgstr "變更搜尋結果摘要的顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of result titles"
msgstr "變更搜尋結果標題的顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the color of titles for results you've visited"
msgstr "變更已造訪之搜尋結果的標題顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/kE1ZsM9.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font across the entire site"
msgstr "變更整個網站使用的字型"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font of result titles"
msgstr "變更搜尋結果標題的字型"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ftpln8q.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the font size across the entire site"
msgstr "變更整個網站的字型大小"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/4AG1u9Q.png
#. Setting to change the color of the top of DuckDuckGo: http://i.imgur.com/A1Nh20m.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the header color across the entire site"
msgstr "變更整個網站的頁首顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/w4XN6Fj.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes the language across the entire site"
msgstr "變更整個網站使用的語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of a setting.
msgctxt "settings"
msgid "Changes the language for buttons and other display text."
msgstr "更改按鈕和其他顯示語言。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of a setting that changes the prefer region for search results. Region here is meant to mean Country.
msgctxt "settings"
msgid "Changes the preferred region for search results."
msgstr "變更搜尋結果的偏好地區。"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/auITACf.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes what happens when you click on a video thumbnail"
msgstr "變更點選影片縮圖時要採取的動作"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/ALGzzZr.png
msgctxt "settings"
msgid "Changes where result URLs are displayed"
msgstr "變更搜尋結果網址的顯示位置"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Check %sMake this the current search engine%s"
msgstr "點選%1$s將此設為目前的搜尋引擎%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about internet privacy.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Check out our privacy device guides."
msgstr "看看我們的裝置隱私指南。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to information about privacy on different kinds of devices, for example, phones, laptops, or tablets.
msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Check out our privacy device guides."
msgstr "看看我們的裝置隱私指南。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label above a list of other applications DuckDuckGo has made.
msgctxt "showcase_aria_label"
msgid "Check out the list of things that we've also made."
msgstr "查看其他應用清單。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Child sexual abuse"
msgstr "兒童性侵"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Chile"
msgstr "智利"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "China"
msgstr "中國大陸"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Chinese Simplified language
msgctxt "language_name"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "簡體中文"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Chinese Traditional language
msgctxt "language_name"
msgid "Chinese Traditional"
msgstr "繁體中文"

# smartling.placeholder_format=C
#. As in 'Choose to keep DuckDuckGo as your default search engine'. Placeholders are for markup, you can ignore them.
msgid "Choose %skeep it%s to continue protecting your privacy."
msgstr "選擇%1$s維持不變%2$s，繼續享有隱私保障。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A headline letting the user choose between two video player options
msgid "Choose How You Watch"
msgstr "選擇觀看方式"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the field where a user sets their passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Choose a unique passphrase for your settings."
msgstr "為你的設定選擇獨一無二的通關密語。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Choose service"
msgstr "選擇服務"

# smartling.placeholder_format=C
#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Classic"
msgstr "經典"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that clears a user's input.
msgid "Clear"
msgstr "清除"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

# smartling.placeholder_format=C
#. User clicks this button to clear a saved device location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that clears all of a user's settings.
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button to clear the currently applied site filter.
msgctxt "Site filter message"
msgid "Clear Filter"
msgstr "清除篩選條件"

# smartling.placeholder_format=C
#. User clicks this button to clear a saved device location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Clear Location"
msgstr "清除位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that clears are filters that have been applied to search results.
msgid "Clear all filters"
msgstr "清除所有篩選條件"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Clear data in one tap"
msgstr "一次點按即可清除資料"

# smartling.placeholder_format=C
#. A message telling the user that they can clear the filter that is currently applied
msgctxt "Site filter message"
msgid "Clear filter to show all search results"
msgstr "清除篩選條件來顯示所有搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Descriptive text for a button that allows users to clear source text
msgctxt "translations_module"
msgid "Clear source text"
msgstr "清除原文內容"

# smartling.placeholder_format=C
#. Asks users if they clear the cookies from their web browser often.
msgid "Clear your cookies often?"
msgstr "經常清理你的Cookie？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click %s+%s!"
msgstr "按%1$s+%2$s!"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on what button the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Click %sAdd Extension%s."
msgstr "按%1$s新增延伸模組%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the browser's home page.
msgid "Click %sAdd or change home page...%s"
msgstr "按%1$s新增或更換首頁...%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click %sAdd%s"
msgstr "按%1$s新增%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on which buttons the user has to click in order to add the DuckDuckGo extension to their browser.
msgctxt "install-duckduckgo"
msgid "Click %sAllow%s, then %sAdd%s."
msgstr "按%1$s允許%2$s，然後按%3$s新增%4$s。"

#  Firefox 33
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Click %sChange Search Settings%s in the drop down"
msgstr "在下拉選單中按%1$s變更搜尋設定%2$s"

#  SeaMonkey default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to find the Preferences menu.
msgid ""
"Click %sEdit > Preferences%s (on Windows) %sSeaMonkey > Preferences%s (on "
"Mac)"
msgstr "按%1$s編輯> 偏好設定%2$s(Windows)或%3$sSeaMonkey > 偏好設定%4$s(Mac)"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Link that makes DuckDuckGo the default search engine in the user's browser.
msgid "Click %sHere%s to add us as a search engine"
msgstr "請按%1$s這裡%2$s將我們加入搜尋引擎列表中"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo browser extension to Safari.
msgid "Click %sHere%s to download the DuckDuckGo extension"
msgstr "按%1$s這裡%2$s下載DuckDuckGo延伸模組"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download the DuckDuckGo browser extension.
msgid "Click %sOpen%s to download and open the DuckDuckGo Safari extension"
msgstr "按%1$s開啟%2$s以下載及開啟DuckDuckGo的Safari延伸模組"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click %sPrivacy and Services%s in the left sidebar."
msgstr "在側邊欄按%1$s隱私與服務%2$s。"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Click %sSafari%s in the top menu (On Windows, click the %sgears icon%s in "
"the top right)"
msgstr "在上方選單中按%1$sSafari%2$s(在Windows上，按右上方的%3$s齒輪圖示%4$s)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click %sSettings%s"
msgstr "按%1$s設定%2$s"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click %sSettings%s in the dropdown."
msgstr "按下拉選單中的%1$s設定%2$s。"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user how to make DuckDuckGo their home page.
msgid "Click %sUse current pages%s then %sClick OK%s."
msgstr "按%1$s使用目前頁面%2$s，然後%3$s按確定%4$s。"

#  Firefox 33 / SeaMonkey homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click %sYes%s"
msgstr "按%1$s是%2$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click to open their browser's settings menu.
msgid "Click %ssettings/hamburger icon %s on the Chrome toolbar (top right)."
msgstr "在Chrome工具列(右上角)按%1$s設定/漢堡圖示%2$s"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click OK."
msgstr "按確定。"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click add."
msgstr "按新增。"

#  Opera default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change their default search engine.
msgid "Click on %sBrowser%s in the sidebar"
msgstr "在側邊欄按%1$s瀏覽器%2$s"

#  Firefox default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on %sChange Search Settings%s in the dropdown menu"
msgstr "在下拉選單中按%1$s變更搜尋設定%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on %sSet as Default%s towards the bottom"
msgstr "按底部的%1$s設定成預設%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on the %sSearch Providers%s under Add-on Types"
msgstr "於附加元件類型下按%1$s搜尋提供者%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on the %sTools icon%s in the top-right of the browser"
msgstr "按瀏覽器右上角的%1$s工具圖示%2$s"

#  Firefox default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click on the %smagnifying glass%s in the search bar"
msgstr "按搜尋列中的%1$s放大鏡%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users what icon to click in their browser to change their default search engine.
msgid "Click on the magnifying glass in the search box at the top right"
msgstr "按右上角搜尋方塊中的放大鏡"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in order to disable the cloud save feature and delete any data backed-up to the cloud.
#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. In the cloud save box - http://i.imgur.com/FbCoYVE.png
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Click or tap %sDelete My Data%s. This removes the data from the cloud, but "
"it remains in your browser until you click/tap %sReset All Settings%s."
msgstr ""
"按一下或點按%1$s刪除我的資料%2$s。這即會從雲端移除資料，但資料仍會留存於你的"
"瀏覽器中，等你按一下/點按%3$s重設所有設定%4$s才會刪除。"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users what icon to click in order to make DuckDuckGo the default search engine in their browser. The placeholder is the icon they need to click.
msgid "Click the %s icon in the top toolbar"
msgstr "在上方工具列中按%1$s圖示"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click the %s...%s icon at the top right:"
msgstr "在右上角按%1$s...%2$s按鈕:"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Click the %sGeneral%s tab."
msgstr "按%1$s一般%2$s分頁。"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click the %sellipsis icon%s in the toolbar."
msgstr "在工具列中按%1$s省略圖示%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to enable location service. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Click the %slock icon%s on the address bar."
msgstr "按網址列中的%1$s鎖定圖示%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to search using DuckDuckGo.
msgid "Click the Duck icon at the top of your browser to search!"
msgstr "按瀏覽器最上方的鴨子圖示即可搜尋!"

#  UC Browser on Android
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Click the Expand Icon."
msgstr "按展開圖示。"

#  UC Browser on Android
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Click the Search Engine Icon in the Address Bar."
msgstr "按網址列中的搜尋引擎圖示。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the browser's home page.
msgid "Click the arrow to the right of the %shome icon%s"
msgstr "按%1$s首頁圖示%2$s右方的箭頭"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "Click the drop down in the search box"
msgstr "按搜尋方塊中的下拉選單"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"Click the dropdown menu beside %sSearch engine used in the address bar%s and "
"select %sDuckDuckGo%s."
msgstr "按%1$s網址列所使用搜尋引擎%2$s旁的下拉選單，並選擇%3$sDuckDuckGo%4$s。"

#  Safari default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click to change their default search engine.
msgid "Click the magnifying glass in the search bar"
msgstr "按搜尋列中的放大鏡"

#  Firefox 33
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users what icon to click in order to make DuckDuckGo the default engine in their browser.
msgid ""
"Click the magnifying glass in the search box (at the top of the browser)"
msgstr "按搜尋列中(位於瀏覽器的最上方)的放大鏡"

#  IE default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Click this button to get started:"
msgstr "按這個按鈕以開始："

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that closes a window.
msgid "Click to collapse"
msgstr "按一下以折疊"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that makes a window larger.
msgid "Click to expand"
msgstr "按一下以展開"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Clipart"
msgstr "拼貼畫"

# smartling.placeholder_format=C
#. An accessible label for a button that closes a modal dialog
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Close window."
msgstr "關閉視窗。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is currently closed.
msgctxt "maps_places"
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the time a business closes. For example: 'Closes at 10pm'
msgctxt "maps_places"
msgid "Closes"
msgstr "關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place's closing time, for example: 'Closes at 11 PM'
msgctxt "maps_places"
msgid "Closes at %s"
msgstr "關閉時間：%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is closing soon.
msgctxt "maps_places"
msgid "Closes soon"
msgstr "即將關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place closing in X minutes, for example: 'Closing in 56 mins'
msgctxt "maps_places"
msgid "Closing in %s mins"
msgstr "於%1$s分鐘後關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a feature that saves user settings to the cloud.
#. Title for the bottom part of  the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">main settings page</a> about saving anonymously in the cloud.
msgid "Cloud Save"
msgstr "Cloud Save"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a feature that saves user settings to the cloud.
#. Title for the <em>Save Settings</em> form that is displayed when you click on the <em>Save Settings</em> from the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save"
msgstr "Cloud Save"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Cloud Save"
msgstr "Cloud Save"

# smartling.placeholder_format=C
#. Enable cloud save, then click "Show Bookmarklet and Settings Data" - http://i.imgur.com/leUkNoB.png
#. Then in the box that opens - http://i.imgur.com/8D4DdF8.png
#. Label for the URL that saves user's settings.
msgctxt "settings"
msgid "Cloud Save Bookmarklet URL:"
msgstr "Cloud Save書籤小工具網址："

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that cloud save has been turned on
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save Enabled"
msgstr "已啟用Cloud Save"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title above a list of questions and answers about the cloud save feature. FAQ stands for 'Frequently Asked Questions'
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save FAQ"
msgstr "Cloud Save常見問答"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to more information about the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Cloud Save discussion on duck.co"
msgstr "前往duck.co參與Cloud Save討論"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Cloud Save lets you save your settings more permanently by entering a "
"passphrase. It is entirely optional."
msgstr ""
"Cloud Save將更長久地保留你的設定，只要輸入通關密語即可套用。此項純屬自願。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Cloudy"
msgstr "多雲"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Color"
msgstr "顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the <em>Color Settings</em> inside <a href="https://duckduckgo.com/params.html">querry parameters page</em>.
msgid "Color Settings"
msgstr "顏色設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "image-color"
msgid "Color only"
msgstr "僅限顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top menu under Settings
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Comics"
msgstr "漫畫"

# smartling.placeholder_format=C
#. When suggesting a !newbang in the <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html">!newbang page</a>, last field is a free text one for adding <em>comments</em>. This is the label for this field.
msgid "Comments"
msgstr "評論"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to duck.co from front page menu
msgid "Community"
msgstr "社群"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Concerts"
msgstr "演唱會"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its conference in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Conf"
msgstr "聯盟"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its conference in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Conference Record"
msgstr "聯盟紀錄"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which Conference you wish to view
msgctxt "Sports module"
msgid "Conferences"
msgstr "聯盟"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating how many confirmed cases there have been in that location
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Confirmed"
msgstr "確診數"

# smartling.placeholder_format=C
#. The number of confirmed Covid 19 cases
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Confirmed Cases"
msgstr "確診個案數"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜你！"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/epDTyUE.png
msgctxt "theme"
msgid "Contrast"
msgstr "明亮"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/G36h64l.png
#. This setting controls the width of the search results:
#. http://i.imgur.com/CoVquLr.png
#. http://i.imgur.com/DiQq2Ll.png
msgctxt "settings"
msgid "Controls the width of the search box and results"
msgstr "控制搜尋方塊以及搜尋結果顯示的寬度"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Conversion"
msgstr "轉換"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for information about the cookie that saves the user's settings.
#. http://i.imgur.com/fd7EjAN.png
msgctxt "settings"
msgid "Cookie data:"
msgstr "Cookie資料："

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change the default search engine
msgid "Copy &amp; paste %sabout:preferences#search%s into the address bar"
msgstr "複製%1$sabout:preferences#search%2$s並在網址列貼上"

# smartling.placeholder_format=C
#. Descriptive text for a button that allows users to copy text that has been translated.
msgctxt "translations_module"
msgid "Copy translation"
msgstr "複製翻譯"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Copyright violation"
msgstr "侵權行為"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the Covid 19 module
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Coronavirus Disease (COVID-19)"
msgstr "新冠肺炎(COVID-19)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of modal shown when user gets bot challenge correct
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Correct!"
msgstr "正確！"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯大黎加"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Coupons"
msgstr "優惠券"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label below a video that's available under the Creative Commons license.
msgctxt "video-license"
msgid "Creative Commons"
msgstr "創用CC"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "attribution"
msgid "Credits"
msgstr "特別鳴謝"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Croatia"
msgstr "克羅地亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Croatian language
msgctxt "language_name"
msgid "Croatian"
msgstr "克羅埃西亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that is shown after the user has clicked the swap currencies button. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+gbp+to+usd&ia=currency
msgctxt "Currency module"
msgid "Currencies swapped"
msgstr "貨幣已切換"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title shown when the Currency dropdown is opened on mobile. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+gbp+to+usd&ia=currency
msgctxt "Currency module"
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for the input field of the currency conversion tool. It explains that the value in that input field is in the specified currency. The placeholder string is the currency code. For example, 'Currency value in USD'.'
msgctxt "Currency module"
msgid "Currency value in %s"
msgstr "以%1$s為單位的貨幣值"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the current win or loss streak of a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Current Streak"
msgstr "目前連勝 / 連敗"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/n6W3M3I.png
msgctxt "settings"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button to enable entering a custom option
#. Custom --> 'customized'
#. A setting that *you* choose and is not a default.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Custom %s"
msgstr "自訂%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for a custom option. Can be something like 'Custom Font'.
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Custom %s"
msgstr "自訂%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a calendar that lets users select a range of dates.
msgid "Custom date range"
msgstr "自訂日期範圍"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used as a button label. When clicked, it opens a menu.
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

# smartling.placeholder_format=C
#. The heading of a modal that's shown to a user when they ask to customize the page's components. The 'New Tab Page' is the page shown when a user opens a new empty tab in their browser.
msgid "Customize New Tab Page"
msgstr "自訂新標籤頁面"

# smartling.placeholder_format=C
#. The help text shown to users to indicate that there's a menu that can be used to customize the layout of the page
msgid "Customize this page"
msgstr "自訂此頁面"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Czech language
msgctxt "language_name"
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of draws for this team in e.g. soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "D"
msgstr "和"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Danish language
msgctxt "language_name"
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Dari language
msgctxt "language_name"
msgid "Dari"
msgstr "達利語"

# smartling.placeholder_format=C
#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Dark"
msgstr "暗色系"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/07cZIPc.png
msgctxt "theme"
msgid "Dark"
msgstr "暗色系"

# smartling.placeholder_format=C
#. Attribution text for the sports module. Indicates where our sports data comes from. Note: "Sportradar" is a brand name and should not be translated
msgctxt "Sports module"
msgid "Data from Sportradar"
msgstr "資料來源：Sportradar"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link text shown under the currency converter explaining that the data is coming from XE
msgctxt "Currency module"
msgid "Data from XE"
msgstr "資料來源：XE"

# smartling.placeholder_format=C
#. Attribution text for the stocks module
msgctxt "Stocks module"
msgid "Data provided by IEX Cloud"
msgstr "資料由IEX Cloud提供"

# smartling.placeholder_format=C
#. Attribution text for the stocks module
msgctxt "Stocks module"
msgid "Data provided by Refinitiv"
msgstr "資料由Refinitiv提供"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Date"
msgstr "日期"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Date Filters"
msgstr "日期篩選條件"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Date filters"
msgstr "日期篩選條件"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating how many deaths there have been in that location
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Deaths"
msgstr "死亡數"

# smartling.placeholder_format=C
#. A theme name in the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Default"
msgstr "預設"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/BjrIFRp.png
msgctxt "theme"
msgid "Default"
msgstr "預設"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name - define a word
msgid "Definition"
msgstr "定義"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been delayed
msgctxt "Sports module"
msgid "Delayed"
msgstr "延遲"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that deletes settings has backed up to the cloud.
#. This token is displayed as a button, so keep it short!
msgid "Delete My Data"
msgstr "刪除我的資料"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

# smartling.placeholder_format=C
#. Default value for a dropdown, indicating that the language of inputted text will be automatically-detected.
msgctxt "translations_module"
msgid "Detect language"
msgstr "偵測語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. in the Homepage( javasript enabled) in the bottom right. By clicking the "More" button. Under "COMMUNITY" header
msgid "Develop"
msgstr "開發"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "attribution"
msgid "Developer"
msgstr "開發人員"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- link to definition.
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to search results for a different search term. The placeholder value is a term the user may have intended to search for. For example: 'Did you mean pizza?'
msgid "Did you mean %s?"
msgstr "你是想要搜尋%1$s嗎?"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for directions on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Directions"
msgstr "導航指引"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for directions on a map.
msgctxt "maps_places"
msgid "Directions"
msgstr "導航指引"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Directions Source"
msgstr "導航指引來源"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that turns off a feature in the settings menu.
msgid "Disable"
msgstr "關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to close a notification.
msgid "Dismiss"
msgstr "隱藏"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to close a notification, and choose to never see that notification again.
msgid "Dismiss forever"
msgstr "知道了，不用再提醒"

# smartling.placeholder_format=C
#. Name of a setting that controls the language of the user interface.
msgctxt "settings"
msgid "Display Language"
msgstr "顯示語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Displays a checkmark to the left of results you've visited"
msgstr "在你造訪過的搜尋結果左邊顯示勾號"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Displays favicons for each result"
msgstr "在各個結果上顯示我的最愛圖示"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Displays results in the center of the page"
msgstr "在頁面中央顯示結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its division in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Div"
msgstr "分組"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team within its division in e.g. NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Division Record"
msgstr "分組紀錄"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing only the domain for a website URL (e.g. domain.com) -- Example image: https://i.imgur.com/KkBcFcQ.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Domains Only"
msgstr "僅顯示網域"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Don't Track Us"
msgstr "別追蹤我們"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that doesn't remove content inappropriate for children.
msgctxt "safe search"
msgid "Don't filter adult content"
msgstr "不要過濾成人資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Headline on the Mountain Climber Onboarding slide
msgctxt "onboarding_slide"
msgid "Don't let friends get tracked!"
msgstr "幫助朋友擺脫追蹤！"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Link to instructions explaining how to add DuckDuckGo to the list of search engines in your browser.
msgid "Don't see DuckDuckGo in the list?"
msgstr "在清單上看不見DuckDuckGo嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download a file again if the user can't find it on their computer.
msgctxt "install-extension"
msgid "Don't see it? %s%s%sClick here to re-download%s"
msgstr "看不到？%1$s%2$s%3$s按這裡重新下載%4$s"

#  IE < 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Don't see the checkbox? %sFollow these steps%s."
msgstr "沒有找到核取方塊？%1$s遵循這些步驟操作%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that hides a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Don't show"
msgstr "不顯示"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Done"
msgstr "完成"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that downloads a file.
msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"

#  Firefox 33 / SeaMonkey homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user how to make DuckDuckGo their home page.
msgid "Drag %sThis Button%s on top of the home icon:"
msgstr "將%1$s此按鈕%2$s拖曳到首頁圖示的上方："

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of draws for this team in e.g. soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "Draws"
msgstr "和局"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Drinks"
msgstr "飲料"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for driving directions on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Driving"
msgstr "駕駛"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Drizzle"
msgstr "毛毛雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the DDG version of "Google it", meaning "search it".
msgid "Duck it"
msgstr "搜吧"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "DuckAssist"
msgstr "DuckAssist"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "DuckAssist <sup>BETA</sup>"
msgstr "DuckAssist <sup>測試版</sup>"

# smartling.placeholder_format=C
#. this is either the title that gets created by opening https://duckduckgo.com/duckduckbot or the top header in https://duckduckgo.com/duckduckbot
msgid "DuckDuckGo Bot"
msgstr "DuckDuckGo機器人"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link label for DuckDuckGo 'App' page (https://duckduckgo.com/app)
msgid "DuckDuckGo Browser"
msgstr "DuckDuckGo 瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
#. by opening https://duckduckgo.com/api it shows in the window title
msgid "DuckDuckGo Instant Answer API"
msgstr "DuckDuckGo即時問答API"

# smartling.placeholder_format=C
#. by opening https://duckduckgo.com/newbang it shows in the window title
msgid "DuckDuckGo New !Bang"
msgstr "新DuckDuckGo !Bang"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/privacy.html">privacy page</a>.
msgid "DuckDuckGo Privacy"
msgstr "DuckDuckGo隱私政策"

# smartling.placeholder_format=C
#. Sidebar subheading with links to DuckDuckGo homepage, Settings, and more.
msgid "DuckDuckGo Search"
msgstr "DuckDuckGo搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/search_box.html">search box page</a>.
msgid "DuckDuckGo Search Box"
msgstr "DuckDuckGo搜尋方塊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inside your browser title bar or tab title when visiting the <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
msgid "DuckDuckGo Settings"
msgstr "DuckDuckGo設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to the settings help in support center from the cloud save section.
#. You have to click the "What is this?" link to display the link (that is contained on the bottom of a huge paragraph).
msgid "DuckDuckGo Support Center"
msgstr "DuckDuckGo支援中心"

# smartling.placeholder_format=C
#. Displayed into your browser's title bar, tab's title, when you visit the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">params page</a>.
#. Bonus : also available through the <head><title>HERE</title></head> tag.
msgid "DuckDuckGo URL Parameters"
msgstr "DuckDuckGo URL參數"

# smartling.placeholder_format=C
#. An information popup explaining that we block trackers
msgid ""
"DuckDuckGo blocks trackers on websites you visit, including trackers from "
"companies like Google and Facebook, who often try to track you on other "
"websites."
msgstr ""
"DuckDuckGo將封鎖你造訪網站上的追蹤器，包括來自Google和Facebook等公司的追蹤"
"器，它們經常試圖在你造訪其他網站時追蹤你。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of how DuckDuckGo keeps a user's location anonymous while the user searches on a map of their area.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"DuckDuckGo is private by design. When you enable location, it is stored on "
"your local device only. When you search, your device then sends it to us, we "
"use it to improve results for that search, and then we promptly throw it "
"away, such that you remain anonymous. %sLearn more about how we designed "
"this technology to protect your privacy%s."
msgstr ""
"DuckDuckGo的設計以隱私為主要考量。當你啟用定位功能時，只會儲存於你的本機裝置"
"上。當你搜尋時，你的裝置會將位置傳送給我們，讓我們改善該次的搜尋結果，然後我"
"們會立即將其丟棄，讓你繼續保持匿名。%1$s進一步瞭解我們如何設計了這項技術來保"
"護你的隱私%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "new tab page"
msgid "DuckDuckGo never has access to this data."
msgstr "DuckDuckGo 從不取用這些資料。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"DuckDuckGo only uses your approximate location. That's all we need to "
"deliver better results, closer to you. %sLearn more%s."
msgstr ""
"DuckDuckGo只會使用你的大概位置。我們只需要這麼一點點資訊，就能呈現更好、也更"
"接近你的搜尋結果。%1$s瞭解更多%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "DuckDuckGo search"
msgstr "DuckDuckGo搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used as a link to your personal settings  into the sentence <em>You can change *DuckDuckGo settings* via URL parameters by adding them after the search query</em>. See the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">params page</a>.
msgid "DuckDuckGo settings"
msgstr "DuckDuckGo設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Dutch language
msgctxt "language_name"
msgid "Dutch"
msgstr "荷語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'East'
msgctxt "forecast"
msgid "E"
msgstr "東"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating that a match is in extra time, e.g. in soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "ET"
msgstr "延長賽"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "EU Android Welcome Message"
msgstr "歐盟Android歡迎訊息"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how random passphrases are generated.
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. You have to click the "What is this?" link to display it.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Each time you ask for a passphrase suggestion, we receive a long list of "
"random words from the DuckDuckGo servers. In the browser, we then select 4-5 "
"random words from that list, ensuring that the passphrase is at least 18-20 "
"characters long."
msgstr ""
"當你需要通關密語建議時，我們會從DuckDuckGo伺服器收到一長串隨機單字的清單。我"
"們會在瀏覽器中從該清單隨機挑選出4至5個單字，確認每個通關密語的長度都至少有18"
"至20個字元。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "East"
msgstr "東區"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, short version used e.g. in the Team module subtitle in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Eastern"
msgstr "東區"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, used e.g. in the Standings table in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Eastern Conference"
msgstr "東區聯盟"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多爾"

# smartling.placeholder_format=C
#. Form field for your email ;)
#. From <a href="https://duckduckgo.com/newbang.html ">new !bang page</a> and <a href="https://duckduckgo.com/feedback.html">feedback page</a>.
msgid "Email"
msgstr "電郵"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users which setting to change to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable 'Sites can ask for my location.'"
msgstr "啟用「網站可以要求使用我的位置」。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how to enable the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Enable Cloud Save by entering your existing passphrase."
msgstr "輸入你現有的通關密語來啓用Cloud Save。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows a map to access the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable Location"
msgstr "啟用位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that shows a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Enable Most Visited Sites"
msgstr "啟用最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that shows a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Enable Most-Visited Sites"
msgstr "啟用最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service on their device.
msgid ""
"Enable anonymous location for more accurate results. You can always change "
"your mind later."
msgstr "啟用匿名位置來取得更準確的結果。你之後可以隨時改變主意。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enable location service so that search results can be displayed near the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable location settings on your device to use anonymous location"
msgstr "在你的裝置上啟用地點設定來使用匿名位置功能"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompts users to turn on the location service on their phone.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Enable the Location setting on your phone."
msgstr "啟用手機上的位置設定。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Enables keyboard shortcuts on the site"
msgstr "在此頁啟用鍵盤快速鍵"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Encrypt Connections"
msgstr "加密連線"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Encrypts connections when possible"
msgstr "盡可能加密連線"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of the clock of a sports game, indicates that a game period is over and we are on a break. E.g. 'End of 1st', 'End of OT' where 1st would be 1st period, and OT would be an overtime period
msgctxt "Sports module"
msgid "End of %s"
msgstr "%1$s結束"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "England"
msgstr "英格蘭"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the English language
msgctxt "language_name"
msgid "English"
msgstr "英語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure %s'Allow'%s is selected for the 'Location' setting."
msgstr "確認已在「位置」設定中選取了%1$s「允許」%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to make sure location services are enabled on their device. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure 'Location Services' is %senabled%s."
msgstr "確認「位置服務」已%1$s啟用%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure 'Location' is set to %sallow%s."
msgstr "確認「位置」已設為%1$s允許%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to make sure location services are enabled on their device. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure location access is %sallowed%s."
msgstr "確認你已%1$s允許%2$s存取位置。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure your browser is allowed %slocation access%s."
msgstr "確認你的瀏覽器已允許%1$s存取位置%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Ensure your browser is allowed location access."
msgstr "確認你的瀏覽器允許存取位置。"

#  Opera homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Enter %shttps://duckduckgo.com%s"
msgstr "輸入%1$shttps://duckduckgo.com%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to change their passphrase for the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Enter a new passphrase and click/tap %sSave Settings%s. This will save your "
"data under your new passphrase."
msgstr ""
"輸入新的通關密語，再按一下/點按%1$s儲存設定%2$s。這會將你的資料儲存在新的通關"
"密語下。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the field where a user enters their passphrase.
msgctxt "settings"
msgid "Enter a passphrase"
msgstr "輸入通關密語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enter a starting location for driving directions.
msgctxt "maps_directions"
msgid "Enter start location"
msgstr "輸入起點"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for a field where inputted text will be translated
msgctxt "translations_module"
msgid "Enter text"
msgstr "輸入文字"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for how to change the default search engine.
msgid ""
"Enter the following details: %sName%s: DuckDuckGo%s URL%s: %s Alias%s: d%s"
msgstr ""
"輸入以下細節：%1$s名稱%2$s：DuckDuckGo%3$s URL%4$s：%5$s暱稱%6$s：d%7$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enter a destination for driving directions.
msgctxt "maps_directions"
msgid "Enter your destination"
msgstr "輸入終點"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for an email address field.
msgctxt "email newsletter"
msgid "Enter your email address."
msgstr "輸入你的電郵地址。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to enter their passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Enter your passphrase to load your settings."
msgstr "輸入通關密語以載入你的設定。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how other companies use user data to control what their users see online.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Escape The Filter Bubble"
msgstr "離開篩選泡泡"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Estonia"
msgstr "愛沙尼亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Estonian language
msgctxt "language_name"
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that makes a map larger
msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Expand Map"
msgstr "展開地圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label to show if song lyrics contain explicit content
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Explicit"
msgstr "成人內容"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Explicit content"
msgstr "兒童不宜內容"

#  seen on Opera 9.52, Firefox 33 and Chrome 27 besides homepage instructions; link to e.g. https://help.duckduckgo.com/desktop/opera/
# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can download the DuckDuckGo browser extension and other products.
msgid "Extensions & More"
msgstr "瀏覽器延伸模組與更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the FIFA Women's World Cup. Please keep it short and generic (without year nor location), and keep FIFA in it.
msgctxt "Sports module"
msgid "FIFA Women's World Cup"
msgstr "FIFA 女子世界盃"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the FIFA World Cup. Please keep it short and generic (without year nor location), and keep FIFA in it.
msgctxt "Sports module"
msgid "FIFA World Cup"
msgstr "國際足球總會世界盃"

# smartling.placeholder_format=C
#. For some rankings of sports leagues where each team/player is evaluated by pollsters, the ranking results specify the number of pollsters that voted for a team/player to be first place in the rankings. It stands for First Place Votes. Feel free to leave in English unless there's an obvious alternative in your language.
msgctxt "Sports module"
msgid "FPV"
msgstr "第一名投票數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Full-time (match has ended) indicator in a soccer match
msgctxt "Sports module"
msgid "FT"
msgstr "全場"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tagline in a promotion for a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Fast. Secure. Free."
msgstr "快速。安全。免費。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for driving directions with the least amount of travel time.
msgctxt "directions"
msgid "Fastest route"
msgstr "最快路線"

# smartling.placeholder_format=C
#. <em>kf</em>'s label into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Favicons:"
msgstr "Favicon："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after sending feedback.
msgctxt "feedback form"
msgid "Feedback Sent"
msgstr "意見回饋已經送出"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message after sending feedback.
msgctxt "feedback form"
msgid "Feedback Sent Successfully"
msgstr "已成功送出意見回饋"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/search_box
msgid ""
"Feel free to adjust the settings below. Then, just copy and paste the code "
"into your website."
msgstr "自由更改以下設定。之後，只要將程式碼複製並貼到你的網站就行了。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Fijian language
msgctxt "language_name"
msgid "Fijian"
msgstr "斐濟語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Filipino language
msgctxt "language_name"
msgid "Filipino"
msgstr "菲律賓語"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Fill in the last form field with %s"
msgstr "在最後一個表單欄位填上%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button to filter search results by domain. The button is shown next to a message encouraging the user to filter results.
msgctxt "Site filter message"
msgid "Filter Results"
msgstr "篩選結果"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Filter by Date"
msgstr "依日期篩選"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Filter by Region"
msgstr "依地區篩選"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message that appears above the search results encouraging them to filter results by domain. The placeholder string would include the domain of the website. E.g. 'Filter to only see results from reddit.com'
msgctxt "Site filter message"
msgid "Filter to only see results from %s"
msgstr "篩選只查看來自%1$s的結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Filters aren't working"
msgstr "篩選條件沒有用"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the final score of a sporting event.
msgid "Final"
msgstr "最後得分"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate the game is over and the score shown is the final score, e.g. 10-5 Final
msgctxt "Sports module"
msgid "Final"
msgstr "最後得分"

#  IE < 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Finally, click %sAdd%s"
msgstr "最後，按%1$s新增%2$s"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "Find %sDuckDuckGo%s and click%sMake default%s"
msgstr "找到%1$sDuckDuckGo%2$s並按%3$s設定為預設%4$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to change their default search engine to DuckDuckGo.
msgid "Find DuckDuckGo in the displayed list and click %sMake Default%s"
msgstr "在顯示出的清單中選擇DuckDuckGo並按%1$s設定為預設%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that searches for results closer to the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Find results closer to you"
msgstr "尋找離你較近的結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that searches for results closer to the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Find results closer to you."
msgstr "搜尋離你較近的結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how to use advanced web search features.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Fine-tune Your Search"
msgstr "微調搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Finnish language
msgctxt "language_name"
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

# smartling.placeholder_format=C
#. For some rankings of sports leagues where each team/player is evaluated by pollsters, the ranking results specify the number of pollsters that voted for a team/player to be first place in the rankings. Feel free to leave in English unless there's an obvious alternative in your language.
msgctxt "Sports module"
msgid "First Place Votes"
msgstr "第一名投票數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Flights"
msgstr "航程"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Flurries"
msgstr "小雪"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Foggy"
msgstr "多霧"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to DuckDuckGo's Twitter profile.
msgctxt "new user poll"
msgid "Following us on Twitter"
msgstr "在推特上追蹤我們"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/JWnlmmo.png
msgctxt "settings"
msgid "Font"
msgstr "字型"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/rBFnfUF.png
msgctxt "settings"
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of what our app can do. The app can: …
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Force encryption on websites"
msgstr "強制加密網站"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "France"
msgstr "法國"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY-NC usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Modify, Share, and Use"
msgstr "免費重製、分享與使用"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Modify, Share, and Use Commercially"
msgstr "免費重製、分享與商業使用"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY-NC-ND usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Share and Use"
msgstr "免費分享與使用"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC BY-ND usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Free to Share and Use Commercially"
msgstr "免費分享與商業使用"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Freezing Drizzle"
msgstr "極寒小雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Freezing Rain"
msgstr "凍雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the French language
msgctxt "language_name"
msgid "French"
msgstr "法語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the French (Canada) language
msgctxt "language_name"
msgid "French (Canada)"
msgstr "法語（加拿大）"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Friday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Fridays"
msgstr "星期五"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating they heard about DuckDuckGo from a friend or family member.
msgctxt "new user poll"
msgid "Friend or family"
msgstr "朋友或是家人"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Frigid"
msgstr "嚴寒"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the full URL for a website, including the url path, but made to look like the breadcrumbs of a website (e.g. website.com > this > is > the > path) -- Example image: https://i.imgur.com/roiQBYz.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Full URLs (Breadcrumbs)"
msgstr "完整網址（階層連結）"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is an option for a user setting. It refers to showing the full URL for a website, including the url path (e.g. website.com/this/is/this/path) -- Example image: https://i.imgur.com/SxYWf9o.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Full URLs (Slashes)"
msgstr "完整網址（斜線）"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total goals scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "GA"
msgstr "失球數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind)
msgctxt "Sports module"
msgid "GB"
msgstr "勝差"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the difference between goals 'for' and 'against' for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "GD"
msgstr "淨勝球"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/tGau0Vx.png
msgctxt "settings"
msgid "GET Requests"
msgstr "GET請求"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'goals for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "GF"
msgstr "進球數"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of a standings table for NHL (hockey), column title that abbreviates 'Games Played' (the number of games lost during overtime of this team)
msgctxt "Sports module"
msgid "GP"
msgstr "延長賽輸球"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the game number
msgctxt "Sports module"
msgid "Game %s"
msgstr "第%1$s場"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that a sporting event has ended
msgid "Game ended"
msgstr "賽事結束"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the number of games that have been played between two sports teams.
msgid "Games"
msgstr "賽事"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of games for a sports league
msgctxt "Sports module"
msgid "Games"
msgstr "賽事"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind)
msgctxt "Sports module"
msgid "Games Behind"
msgstr "勝差"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of a standings table for NHL (hockey), indicates the total number of games a team has played in total
msgctxt "Sports module"
msgid "Games Played"
msgstr "已比過的比賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of search settings.
msgid "General"
msgstr "一般"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/wjw27ik.png
msgctxt "settings"
msgid "General"
msgstr "一般"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the German language
msgctxt "language_name"
msgid "German"
msgstr "德語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Germany"
msgstr "德國"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that takes users to the app store page for DuckDuckGo.
msgid "Get App"
msgstr "下載App"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that gets directions on a map.
msgctxt "maps_maps_module"
msgid "Get Directions"
msgstr "取得導航指引"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title of a page where users can download the DuckDuckGo app or browser extension.
msgctxt "showcase_app"
msgid "Get Our App & Extension"
msgstr "取得我們的App與延伸模組"

# smartling.placeholder_format=C
#. 'Get' refers to downloading our free browser app
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get Our Browser"
msgstr "取得我們的瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Get Privacy Tips"
msgstr "取得隱私提示"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get Started at Duck.com"
msgstr "從Duck.com開始"

# smartling.placeholder_format=C
#. Find answers to common problems in our help documentation
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get answers at DuckDuckGo Help."
msgstr "在 DuckDuckGo 說明中取得解答。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Get seamless privacy protection on your browser for free with one download:"
msgstr "只需下載一次，你的瀏覽器就能免費享有萬無一失的隱私保護："

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for links to appropriate local health authorities
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Get the latest information:"
msgstr "取得最新資訊："

# smartling.placeholder_format=C
#. Non-js means a version with JavaScript disabled. This is likely not in use anymore, so don't fuss too much about this.
msgid "Get the non-JS version %s"
msgstr "取得非JS版本%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a link to a music streaming platform. For example 'Get this song on: Spotify'
msgctxt "access_song"
msgid "Get this song on:"
msgstr "在這兒取得歌曲："

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Get to DuckDuckGo faster. Share duck.com with your friends."
msgstr "更快速取用DuckDuckGo。與朋友分享duck.com。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "spread_badge"
msgid "Get your friends to switch and help us grow!"
msgstr "邀請你的朋友使用DuckDuckGo，並幫助我們成長！"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Ghana"
msgstr "迦納"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Go to 'Site Settings'."
msgstr "前往「網站設定」。"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Go to Options."
msgstr "前往設定。"

#  Maxthon default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Go to Search Engine."
msgstr "前往搜尋引擎。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the difference between goals 'for' and 'against' for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Goal Differential"
msgstr "淨勝球"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total goals scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Goals Against"
msgstr "失球數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'goals for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Goals For"
msgstr "進球數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of the sentence: "<b>Goodies</b> and no tracking." (used for limited browsers, mobile and co.)
msgctxt "shortbelieve"
msgid "Goodies"
msgstr "好功能"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option selected by user to acknowledge understanding of information
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Got it"
msgstr "瞭解了"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "theme"
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Greek language
msgctxt "language_name"
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Color settings query parameters in the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Green"
msgstr "綠色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Green"
msgstr "綠色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Grey"
msgstr "灰色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains that the grid mode is disabled for this specific search result type.
msgid "Grid mode disabled for this answer"
msgstr "此答案的網格模式已停用"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates which Group a team belongs to in a competition such as the soccer World Cup, e.g. Group B
msgctxt "Sports module"
msgid "Group %s"
msgstr "%1$s群組"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which Group you wish to view, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Groups"
msgstr "群組"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Gujarati language
msgctxt "language_name"
msgid "Gujarati"
msgstr "古吉拉特語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing home
msgctxt "Sports module"
msgid "H"
msgstr "主場"

# smartling.placeholder_format=C
#. Halftime indicator in a soccer match
msgctxt "Sports module"
msgid "HT"
msgstr "半場"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/LHG4IZQ.png
msgctxt "settings"
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

# smartling.placeholder_format=C
#. <em>kh</em>'s label for one of the privacy settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS："

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Hail"
msgstr "冰雹"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Haiti"
msgstr "海地"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Haitian Creole language
msgctxt "language_name"
msgid "Haitian Creole"
msgstr "海地克里奧爾語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Halftime in a game (like American football or basketball)
msgctxt "Sports module"
msgid "Halftime"
msgstr "半場"

# smartling.placeholder_format=C
#. Querying the user if they need assistance
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Have Questions?"
msgstr "還有疑問嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Haze"
msgstr "霾"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Header Appearance"
msgstr "頁首顯示"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ug14CSY.png
msgctxt "settings"
msgid "Header Behavior"
msgstr "頁首行為"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/MwUruEO.png
msgctxt "settings"
msgid "Header Color"
msgstr "頁首顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. <em>ko</em>'s and <em>kj</em>'s label for one of the color or interface settings query parameters into <a href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Header:"
msgstr "頁首："

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Heavy Rain"
msgstr "大雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Heavy Snow"
msgstr "大雪"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hebrew language
msgctxt "language_name"
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

# smartling.placeholder_format=C
#. homepage/ bottom right under More.
msgid "Help"
msgstr "幫助"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main heading in the feedback form modal. Shown when a user has requested to share feedback with us. The placeholder is a line break. Please use good judgement to break the string appropriately.
msgid "Help DuckDuckGo%s Improve This Page"
msgstr "協助DuckDuckGo%1$s改善此頁面"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Help DuckDuckGo%s improve searches like this"
msgstr "協助DuckDuckGo%1$s改善這樣的搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Help Improve DuckDuckGo"
msgstr "協助改善DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information on how to share DuckDuckGo. 'Spread' in this case refers to sharing.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Help Spread DuckDuckGo"
msgstr "協助推廣DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
#. CTA for the Spread page, used in various locations
msgctxt "Mobile footer, homepage tagline"
msgid "Help Spread DuckDuckGo!"
msgstr "協助推廣DuckDuckGo！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about sharing DuckDuckGo with friends.
msgid "Help Spread Privacy"
msgstr "協助推廣隱私保護"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Help us raise the standard of trust online."
msgstr "協助我們提升使用者對線上服務的信任。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A subtitle of a page that encourages users to share DuckDuckGo with their friends.
msgctxt "showcase_spread"
msgid "Help your friends and family join the Duck Side!"
msgstr "幫助你的朋友及家人加入鴨子團！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text description for the Spread card in the SERP footer
msgctxt "footer_card"
msgid "Help your friends and family take back their privacy!"
msgstr "幫助你的親朋好友重新掌控隱私！"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title of a menu that shows other applications DuckDuckGo has made.
msgctxt "showcase_aria_dropdown"
msgid "Here are some things that we made that you might like."
msgstr "以下是我們打造的幾個東西，你可能會喜歡。"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Here's what it does:"
msgstr "功能如下："

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that hides a user's most visited sites when they open a new browser tab.
msgctxt "new tab page"
msgid "Hide Most-Visited Sites"
msgstr "隱藏最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that hides a passphrase the user has typed.
msgctxt "settings"
msgid "Hide Passphrase"
msgstr "隱藏通關密語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Hides details of a step-by-step navigation route
msgctxt "directions"
msgid "Hide Steps"
msgstr "隱藏步驟"

# smartling.placeholder_format=C
#. Item in a list of features of a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Hide your email address"
msgstr "隱藏您的電子郵件地址。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Hides search term from being shown in browser tab/history"
msgstr "在瀏覽器分頁和歷史記錄中隱藏搜尋關鍵字"

# smartling.placeholder_format=C
#. The highest stock price in a day
msgctxt "Stocks module"
msgid "High"
msgstr "高點"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-resolution"
msgid "High definition"
msgstr "高畫質"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hindi language
msgctxt "language_name"
msgid "Hindi"
msgstr "印地語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicate that we have no chart data for prices of the current stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "Historical prices not available"
msgstr "無法取得歷史價格"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"Hit %sReturn%s on your keyboard to %ssave DuckDuckGo to the list. %sThen "
"click %sMake Default%s"
msgstr ""
"在鍵盤上點擊%1$s返回%2$s即可將DuckDuckGo%3$s儲存至清單。%4$s接著點擊%5$s設定"
"為預設%6$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hmong Daw language
msgctxt "language_name"
msgid "Hmong Daw"
msgstr "苗語"

# smartling.placeholder_format=C
#. 'it' refers to the default search engine setting: this is displayed right next to a dialogue inviting users to change their default search engine back to what it was before adopting DuckDuckGo.
msgid ""
"Hold on! Changing it back will disable the DuckDuckGo extension and you'll "
"lose our privacy protection."
msgstr "等等！改回後將停用DuckDuckGo延伸模組，你也會失去隱私保護。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the Win-Loss record of a team when playing home
msgctxt "Sports module"
msgid "Home Record"
msgstr "主場戰績"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Homepage Privacy Tips"
msgstr "首頁隱私提示"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Hot"
msgstr "熱"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to hours of operation for a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Hours"
msgstr "小時"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Hours are incorrect"
msgstr "營業時間錯誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Hours are missing"
msgstr "營業時間缺漏"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Hover, Module, and Dropdown Background Color"
msgstr "游標移入、模組、下拉選單背景顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how to change a passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How do I change my passphrase?"
msgstr "我如何更改通關密語？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How does it work?"
msgstr "它如何運作？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how passphrases are generated.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How does passphrase generation work?"
msgstr "産生通關密語的原理是甚麼？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above an explanation of how the cloud save feature keeps user data anonymous.
msgctxt "cloudsave"
msgid "How is it anonymous?"
msgstr "如何保持匿名？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to humidity in the air, in a weather forecast module.
msgctxt "forecast"
msgid "Humidity"
msgstr "濕度"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Hungarian language
msgctxt "language_name"
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Hurricane"
msgstr "颶風"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "I don't want this type of result"
msgstr "我不想要這類結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don't want to see blocked tracking attempts"
msgstr "我不想看到封鎖的追蹤嘗試"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don’t understand this information"
msgstr "我不明白這些資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don’t want to see any information from DuckDuckGo on this page"
msgstr "我不想在此頁面上看到來自DuckDuckGo的任何資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "I don’t want to see my most-visited sites"
msgstr "我不想看到我最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "I expected to see results from more sellers"
msgstr "我期待看見來自更多商家的搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above text explaining that passwords can't be recovered.
msgctxt "cloudsave"
msgid "I forgot my passphrase. Can you recover it?"
msgstr "我忘記了通關密語，你能否幫我找回？"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Icelandic language
msgctxt "language_name"
msgid "Icelandic"
msgstr "冰島語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"If the browser location remains unavailable, then go to %sSettings > General "
"> Reset > 'Reset Location & Privacy'%s."
msgstr ""
"如果仍然沒有可用的瀏覽器位置，那麼請前往%1$s設定 > 一般 > 重設 >「重設位置與"
"隱私」%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"If the browser location remains unavailable, then in your browser go to %s⋮ "
"> Menu > Settings > Site settings > Location%s, and ensure DuckDuckGo is "
"allowed location access."
msgstr ""
"如果仍然沒有可用的瀏覽器位置，那麼請在你的瀏覽器中前往 %1$s⋮ > 選單 > 設定 > "
"網站設定 > 位置%2$s，確認DuckDuckGo是被允許的存取位置。"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"If you don't see %sDuckDuckGo,%s you will need to add it to the list of "
"%sOther Search Engines%s"
msgstr ""
"如果你沒看見%1$sDuckDuckGo，%2$s必須先將其新增至%3$s其他搜尋引擎%4$s的清單中"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ReKkJtU.png
msgctxt "settings"
msgid "If you still want to support us, %shelp spread DuckDuckGo%s"
msgstr "如果你仍然願意支援我們，%1$s請協助推廣DuckDuckGo%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. From <a href="https://duckduckgo.com/settings.html">settings page</a>.
#. Message displayed at the bottom of the page, informing you that you can't use the settings page without Java Script activated into your browser. <em>%s</em> and <em>%s</em> are respectively for (raw) <em>HTML</em> and <em>lite</em> versions.
#.
msgid ""
"If you want to use DuckDuckGo without JavaScript, please use our %s or %s "
"versions."
msgstr "如果你希望不使用JavaScript來瀏覽DuckDuckGo，請使用%1$s或%2$s版本。"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"If you want, select Home Page next to New windows and New tabs (open with)."
msgstr "你也可以選擇開啟新視窗與新分頁旁邊的主頁。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Image tiles"
msgstr "圖磚"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above image search results.
msgid "Images"
msgstr "圖像"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/IqBhHpM.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"Improves result legibility with updated URL format, placement, and color"
msgstr "更新網址格式、位置與顏色，使搜尋結果更清楚好讀"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears in front of the name of a company that DuckDuckGo has partnered with. For example, 'In partnership with Wikipedia'
msgid "In partnership with"
msgstr "合作夥伴"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"In some older browsers, it's necessary to redirect your clicks through our "
"server to prevent search leakage. %sLearn more%s."
msgstr ""
"若你使用的瀏覽器較舊，在你點擊連結時，必須透過我們的伺服器來重新導向，才能避"
"免搜尋記錄外洩。%1$s瞭解更多%2$s。"

#  SeaMonkey default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "In the drop down select %sDuckDuckGo%s!"
msgstr "在下拉選單中選擇%1$sDuckDuckGo%2$s！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"In the interest of transparency, this data is not encrypted: You can see "
"exactly what information we store."
msgstr "為了保持透明度，此資料不會被加密：你可以知悉我們儲存的確切內容。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "In the menu at the top select %sTools%s > %sSettings%s"
msgstr "在上方的選單中選擇%1$s工具%2$s > %3$s設定%4$s"

#  IE < 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "In the popup, check %sMake this my default search provider%s"
msgstr "在快顯視窗中，點選%1$s將此設為我的預設搜尋提供者%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "In the popup, click %sAdd%s"
msgstr "在快顯視窗中，按%1$s新增%2$s"

#  SeaMonkey default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "In the side menu select %sInternet Search%s"
msgstr "在側邊選單中選擇%1$s網路搜尋%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'Including results for Mozart' (when the user searched for 'Mozar')
msgid "Including results for %s"
msgstr "包含「%1$s」的結果"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "India"
msgstr "印度"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Indonesia"
msgstr "印尼"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Indonesia (en)"
msgstr "印尼(en)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Indonesian language
msgctxt "language_name"
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/7VuBXGO.png
#. This setting used to be called 'Auto-Load'
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll"
msgstr "自動載入"

# smartling.placeholder_format=C
#. This setting used to be called 'Auto-Load Images'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images"
msgstr "自動載入圖片"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images and Videos"
msgstr "自動載入圖片和影片"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Infinite Scroll for Images, Videos, and Shopping"
msgstr "無限捲動瀏覽圖片、影片和購物相關搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to install a product on their computer.
msgid "Install"
msgstr "安裝"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that installs the DuckDuckGo app.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Install DuckDuckGo"
msgstr "安裝DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Install DuckDuckGo"
msgstr "安裝DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a button to install the DuckDuckGo web browser for Mac
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Install DuckDuckGo Mac Browser"
msgstr "安裝 DuckDuckGo Ｍac 瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to add the DuckDuckGo browser extension to Safari.
msgid "Install DuckDuckGo Safari Extension?"
msgstr "安裝DuckDuckGo Safari延伸模組？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a button to install the DuckDuckGo web browser for Mac
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Install DuckDuckGo for Mac"
msgstr "安裝 DuckDuckGo Ｍac 版本"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a button to install the DuckDuckGo web browser for Windows
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Install DuckDuckGo for Windows"
msgstr "安裝 DuckDuckGo for Windows"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/api/, topmost header
msgid "Instant Answer API"
msgstr "即時問答API"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/XW6brqX.png
msgctxt "settings"
msgid "Instant Answers"
msgstr "即時問答"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Intense green"
msgstr "深綠色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Intense red"
msgstr "深紅色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for one of the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">URL params page section</a>.
msgid "Interface Settings"
msgstr "介面設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been interrupted
msgctxt "Sports module"
msgid "Interrupted"
msgstr "中斷"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Inuktitut language
msgctxt "language_name"
msgid "Inuktitut"
msgstr "伊努克提圖特語"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Invite friends to the Duck Side!"
msgstr "邀請朋友加入鴨子團！"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Irish language
msgctxt "language_name"
msgid "Irish"
msgstr "愛爾蘭語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above text explaining data deletion policy.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Is deleted data really deleted?"
msgstr "我要求刪除的資料是真的刪掉了嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Is this video helpful?"
msgstr "這部影片有幫助嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Isolated Thunderstorms"
msgstr "局部雷陣雨"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"It's okay to (very infrequently) ask me about my experience using DuckDuckGo"
msgstr "可以詢問我使用DuckDuckGo的體驗如何，但不要太常詢問"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Italian language
msgctxt "language_name"
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Italy"
msgstr "義大利"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Items"
msgstr "項目"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tooltip above a list of products, clarifying the nature of the listing and that DuckDuckGo is not compensated for clicks on these products.
msgid ""
"Items are ranked based on relevance to your search terms and are delivered "
"through Microsoft's Ad Network. Clicks lead directly to merchant landing "
"pages and unlike ads, DuckDuckGo is not compensated for these results."
msgstr ""
"物品排序是依照你的搜尋關鍵字為依據，並經由Microsoft's Ad Network播送。點擊後"
"會立即連接到商家的登陸頁面，但與廣告不同的是，DuckDuckGo並不會因這些結果而收"
"到任何報酬。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining why passphrases use a series of words instead of random numbers and letters.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"It’s easier to remember 4-5 words than 10 random letters and numbers, and "
"far more secure."
msgstr ""
"比起強記 10 個隨機的字母與數字，只記住 4 至 5 個單字要容易許多，而且也更加安"
"全。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Jamaica"
msgstr "牙買加"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Japan"
msgstr "日本"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Japanese language
msgctxt "language_name"
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name (below the search box, above the results)
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Join Our Team!"
msgstr "加入我們！"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "showcase_donate"
msgid "Join our $500,000 Privacy Challenge"
msgstr "加入我們的$500,000隱私挑戰"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kannada language
msgctxt "language_name"
msgid "Kannada"
msgstr "卡納達語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kazakh language
msgctxt "language_name"
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克語"

# smartling.placeholder_format=C
#. An instruction to state that a list of companies/trackers will be updated with continued use
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Keep browsing to see how many we block"
msgstr "持續瀏覽來檢視我們封鎖了多少"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above social media links.
msgid "Keep in Touch"
msgstr "保持聯繫"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Keep your search history private"
msgstr "私密搜尋，不留痕跡"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Keep your search history private."
msgstr "確保你的搜尋記錄保有隱密性。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Section heading (for right column).
msgctxt "settings"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Khmer language
msgctxt "language_name"
msgid "Khmer"
msgstr "高棉語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Klingon language
msgctxt "language_name"
msgid "Klingon"
msgstr "克林貢語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Klingon (Latin) language
msgctxt "language_name"
msgid "Klingon (Latin)"
msgstr "克林貢語（拉丁）"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Klingon (pIqaD) language
msgctxt "language_name"
msgid "Klingon (pIqaD)"
msgstr "克林貢語（pIqaD）"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Korea"
msgstr "南韓"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Korea Republic"
msgstr "大韓民國"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Korean language
msgctxt "language_name"
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kurdish (Central) language
msgctxt "language_name"
msgid "Kurdish (Central)"
msgstr "中庫德語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Kurdish (Northern) language
msgctxt "language_name"
msgid "Kurdish (Northern)"
msgstr "北庫德語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of losses for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "L"
msgstr "敗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviated version of the Win/loss record for a team's last 10 games, e.g. 10-5 means the team won 10 and lost 5. 'L' is an abbreviation for 'Last'.
msgctxt "Sports module"
msgid "L10"
msgstr "前十場戰績"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/L74c87B.png
#. Adjusts the displayed language of DuckDuckGo (translations)
msgctxt "settings"
msgid "Language"
msgstr "語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a tooltip displayed when the user has swapped origin and translated languages
msgctxt "translations_module"
msgid "Languages swapped"
msgstr "語言已切換"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Lao language
msgctxt "language_name"
msgid "Lao"
msgstr "寮語"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/6jwHONe.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Large"
msgstr "大"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Large"
msgstr "大"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/gwulPSF.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Larger"
msgstr "更大"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/n8wzFYd.png
msgctxt "size"
msgid "Larger"
msgstr "更大"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/xdSUFar.png
#. In the dropdown menu for, "Font Size"
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Largest"
msgstr "最大"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/AmVRhlP.png
msgctxt "size"
msgid "Largest"
msgstr "最大"

# smartling.placeholder_format=C
#. Win/loss record for a team's last 10 games, e.g. 10-5 means the team won 10 and lost 5
msgctxt "Sports module"
msgid "Last 10"
msgstr "前十場戰績"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Latvia"
msgstr "拉脫維亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Latvian language
msgctxt "language_name"
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes users to another page with additional information.
msgid "Learn %sMore%s"
msgstr "瞭解%1$s更多%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option at the bottom of the homepage: http://i.imgur.com/HEtEDYE.png
#. The second word of this sentence should be wrapped in placeholders, since it is used to insert the new-line, e.g.
#. Mehr %serfahren%s
#. If your language has a physically short string for this, feel free to drop the placeholders at the end, e.g.:
#. 了解更多%s%s
msgctxt "frontpage"
msgid "Learn %sMore%s"
msgstr "瞭解%1$s更多%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to the DuckDuckGo browser extension on the Firefox Add-ons Store
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Learn More at Firefox Add-Ons"
msgstr "在Firefox附加元件中瞭解更多資訊"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Learn about online privacy right in your inbox."
msgstr "就在收件匣內瞭解線上隱私。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how to protect your privacy."
msgstr "瞭解如何保護你的隱私。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about how to use advanced web search features.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn how to search like the pros."
msgstr "瞭解高手搜尋的秘訣。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Learn why reducing online tracking is important."
msgstr "瞭解減少線上追蹤的重要性。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that takes users to a page where they can learn more about the dangers of online tracking.
msgctxt "showcase_tracking"
msgid "Learn why reducing tracking is important."
msgstr "瞭解減少追蹤的重要性。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgctxt "placement"
msgid "Left"
msgstr "Left"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to legal information.
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Less than 4 minutes"
msgstr "不到4分鐘"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown after the DuckDuckGo extension is installed
msgctxt "welcome message"
msgid "Lets you search anonymously with DuckDuckGo"
msgstr "讓你以DuckDuckGo匿名搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgid "Light blue"
msgstr "Light blue"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgid "Light green"
msgstr "淺綠色"

# smartling.placeholder_format=C
#. i.e. a type of image comprised of lines without gradiations in shade or hue
msgctxt "image-type"
msgid "Line Drawing"
msgstr "線圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Link font:"
msgstr "連結字型："

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "Links:"
msgstr "連結："

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click bot for video results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=blink182+song">https://duckduckgo.com/?q=blink182+song</a>
msgid "Listen"
msgstr "傾聽"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Lithuanian language
msgctxt "language_name"
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that loads settings.
msgctxt "settings"
msgid "Load"
msgstr "載入"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that loads settings that were backed up using a cloud-save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Load Cloud Settings"
msgstr "載入雲端設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more content.
msgid "Load More"
msgstr "載入更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that loads previously-saved user settings.
msgid "Load Settings"
msgstr "載入設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for user once they've passed the bot challenge
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Loading your search results now."
msgstr "正在載入你的搜尋結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that content is being loaded
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Loads more image and video results when scrolling"
msgstr "捲動時載入更多圖片與影片"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Loads more image results when scrolling"
msgstr "捲動時載入更多圖片"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Loads more results in Images, Videos, and Shopping when scrolling"
msgstr "捲動頁面時載入更多圖片、影片和購物相關搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/WTkvs9I.png
msgctxt "settings"
msgid "Loads more results when scrolling"
msgstr "捲動頁面時載入更多搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the table column indicating the country or region for which the data applies
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Location"
msgstr "地點"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Location"
msgstr "地點"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message informing users that location-based search is private.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Location information is stored only on your device."
msgstr "位置資訊僅儲存於你的裝置上。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Location on map is wrong"
msgstr "地圖上的位置錯誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Long"
msgstr "長"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params
#. bold header
msgid "Look & Feel Settings"
msgstr "設定外觀與體驗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the loser of a World Cup game when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "Loser of Game %s"
msgstr "第%1$s場比賽負方"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of losses for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Losses"
msgstr "敗數"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "spread_badge"
msgid "Love DuckDuckGo?"
msgstr "喜愛DuckDuckGo？"

# smartling.placeholder_format=C
#. The lowest stock price in a day
msgctxt "Stocks module"
msgid "Low"
msgstr "低點"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to our lyrics provider, e.g 'Lyrics provided by Musixmatch'. The word Musixmatch can be clicked to go visit the lyrics at their website.
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Lyrics provided by"
msgstr "歌詞提供："

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate millions in a number. E.g. 1,000,000 becomes 1M
msgctxt "Stocks module"
msgid "M"
msgstr "百萬"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of matches a team has played in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "MP"
msgstr "出賽場數"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to confirm that they spelled their search term correctly.
msgctxt "noresults"
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "確認所有字詞正確無誤。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Make sure to check %s\"Make this my default search provider\"%s"
msgstr "請確認%1$s「將此設為我的預設搜尋提供者」%2$s已經點選"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to check the spelling of their search term.
msgctxt "directions"
msgid "Make sure your search is spelled correctly."
msgstr "確認搜尋的字詞正確無誤。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Malagasy language
msgctxt "language_name"
msgid "Malagasy"
msgstr "馬達加斯加語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Malay language
msgctxt "language_name"
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Malayalam language
msgctxt "language_name"
msgid "Malayalam"
msgstr "馬拉雅拉姆語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Malaysia (en)"
msgstr "馬來西亞(en)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Maltese language
msgctxt "language_name"
msgid "Maltese"
msgstr "馬爾他語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Maori language
msgctxt "language_name"
msgid "Maori"
msgstr "毛利語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for local results, e.g. <a href="http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro">http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro</a>
msgid "Map"
msgstr "地圖"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Map Rendering"
msgstr "地圖呈現"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Maps / location info"
msgstr "地圖 / 位置資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Marathi language
msgctxt "language_name"
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉提語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the first part of the Groups stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchday 1 of 3"
msgstr "小組賽第1輪，共3輪"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the second part of the Groups stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchday 2 of 3"
msgstr "小組賽第2輪，共3輪"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the third part of the Groups stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchday 3 of 3"
msgstr "小組賽第3輪，共3輪"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of matches for a sports league. Nuance different than 'game', for sports that use 'match' like soccer.
msgctxt "Sports module"
msgid "Matches"
msgstr "比賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of matches a team has played in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Matches Played"
msgstr "已出賽場數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a list of matchups (games) between two teams
msgctxt "Sports module"
msgid "Matchups"
msgstr "對決賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that dismisses a message.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Maybe later"
msgstr "之後再說"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- for disambiguation.
msgid "Meanings"
msgstr "意義"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Medium"
msgstr "適中"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Medium"
msgstr "中等"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Medium"
msgstr "中"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header for front page menu
msgid "Menu"
msgstr "選單"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to the menu of a restaurant.
msgctxt "maps_places"
msgid "Menu"
msgstr "選單"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Metric (Kilograms, Meters, Celsius)"
msgstr "公制單位（公斤、公尺、攝氏）"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Metric (kilograms, meters, Celsius)"
msgstr "公制單位（公斤、公尺、攝氏）"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of the National Hockey League (NHL), label for teams belonging to the Metropolitan division
msgctxt "Sports module"
msgid "Metropolitan"
msgstr "大都會分區"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

# smartling.placeholder_format=C
#. Discontinued, don't translate
msgctxt "placement"
msgid "Middle"
msgstr "Middle"

# smartling.placeholder_format=C
#. The market capitalization of the currently selected stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "Mkt Cap"
msgstr "市場資本"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Mobile Instructions (not displayed on settings page)"
msgstr "行動裝置說明（未顯示於設定頁面）"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes some but not all results.
msgctxt "safe search"
msgid "Moderate"
msgstr "適中"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Monday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Mondays"
msgstr "星期一"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to point to additional social networking profiles (in results).
msgid "More"
msgstr "更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to more information.
msgctxt "additional"
msgid "More"
msgstr "更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. As in Learn More
msgctxt "frontpage"
msgid "More"
msgstr "更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more image search results.
msgid "More Images"
msgstr "更多圖片"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to a page with more information.
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Ads GDPR, internal use only. Do not change"
msgid "More Info"
msgstr "更多資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that loads additional links.
msgid "More Links"
msgstr "更多連結"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more news search results.
msgid "More News"
msgstr "更多新聞"

# smartling.placeholder_format=C
#. Links to more search results.
msgid "More Places"
msgstr "更多地方"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more product search results.
msgid "More Products"
msgstr "更多產品"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more recipe search results.
msgid "More Recipes"
msgstr "更多食譜"

# smartling.placeholder_format=C
#. A header above links to topics related to the user's search.
msgid "More Related Topics"
msgstr "更多相關條目"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'More Reviews on Tripadvisor'
msgctxt "more_reviews_on_external_website"
msgid "More Reviews on %s "
msgstr "更多%1$s上的評論 "

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to additional theme settings.
msgid "More Themes"
msgstr "更多主題"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads more video search results
msgid "More Videos"
msgstr "更多影片"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "More about !bangs"
msgstr "!Bang詳細資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears before a link where more information can be found. For example 'More at Wikipedia'.
msgid "More at"
msgstr "取得更多內容"

# smartling.placeholder_format=C
#. In 0-click box -- %s will be a site name, like Wikipedia.
msgid "More at %s"
msgstr "在%1$s詳細瞭解"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to additional information on a topic. The placeholder is the name of a website. For example 'More at Wikipedia'.
msgid "More at %s "
msgstr "在%1$s詳細瞭解 "

# smartling.placeholder_format=C
#. More from [domain], used in 'site:' search.
msgid "More from"
msgstr "更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to additional infromation.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to more information on a topic. The placeholder is the name of a website. For example 'More on Wikipedia'.
msgid "More on %s "
msgstr "在%1$s詳細瞭解 "

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to get more results from a particular domain.
msgid "More results"
msgstr "更多結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads additional search results.
msgctxt "additional_info_at"
msgid "More results"
msgstr "更多結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to statistics tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "More statistics"
msgstr "更多統計資料"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "More than 20 minutes"
msgstr "超過20分鐘"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g. More ways to add DuckDuckGo to Firefox
msgctxt "frontpage"
msgid "More ways to add DuckDuckGo to %s"
msgstr "更多方法將DuckDuckGo新增至%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used as a toggle label in a page customization menu
msgctxt "new tab page"
msgid "Most-Visited Sites"
msgstr "最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used when presented as an option in a feedback form
msgctxt "new tab page"
msgid "Most-visited sites"
msgstr "最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Mostly Clear"
msgstr "大致晴朗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Mostly Cloudy"
msgstr "大致多雲"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt for users to move the map to their current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Move map to set current location"
msgstr "移動地圖來設定目前的位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Movies"
msgstr "電影"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Multi-Step Add-to-Browser Onboarding Step"
msgstr "「新增至瀏覽器」多步驟引導提示"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Music"
msgstr "音樂"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Muted red"
msgstr "暗紅"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Myanmar (Burmese) language
msgctxt "language_name"
msgid "Myanmar (Burmese)"
msgstr "緬甸語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'North'
msgctxt "forecast"
msgid "N"
msgstr "北"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Northeast'
msgctxt "forecast"
msgid "NE"
msgstr "東北"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a new product or feature release
msgid "NEW"
msgstr "新增功能"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'National League Championship Series', the title of the divisional championship series for the National League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "NLCS"
msgstr "國家聯盟冠軍系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'National League Division Series', the title of the divisional semi-final series for the National League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "NLDS"
msgstr "國家聯盟分區系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'National League Wild Card Series', the title of the divisional runner-up series for the National League Division in Major League Baseball.
msgctxt "Sports module"
msgid "NLWC"
msgstr "國家聯盟外卡系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. NPM = node.js package manager.
#. e.g. https://duckduckgo.com/?q=npm+packages
msgid "NPM"
msgstr "NPM"

# smartling.placeholder_format=C
#. For teams that are newly ranked and have no previous rank and therefore no trend, this abbreviation stands for 'not previously ranked' or 'newly ranked'.  Feel free to leave in English unless there's an obvious alternative in your language.
msgctxt "Sports module"
msgid "NR"
msgstr "NR"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Northwest'
msgctxt "forecast"
msgid "NW"
msgstr "西北"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the divisional championship series for the National League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "National League Championship Series"
msgstr "國家聯盟冠軍系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the divisional semi-final series for the National League division of Major League Baseball
msgctxt "Sports module"
msgid "National League Division Series"
msgstr "國家聯盟分區系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the divisional runner-up series for the National League Division in Major League Baseball.
msgctxt "Sports module"
msgid "National League Wild Card Series"
msgstr "國家聯盟外卡系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to open driving directions in a different maps app. The name of the maps app appears after this string. For example: 'Navigate in Apple Maps'
msgctxt "directions"
msgid "Navigate in"
msgstr "前往導航："

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings on their phone. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Navigate to Setting > Apps."
msgstr "導覽至設定 > 應用程式。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for local results, e.g. <a href="http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro">http://duckduckgo.com/?q=black+lab+bistro</a>
msgid "Nearby"
msgstr "附近"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Nepali language
msgctxt "language_name"
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "New Tab Page Most-Visited Sites"
msgstr "最常造訪網站新分頁"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/LRuNuA8.png
msgctxt "settings"
msgid "New URL Style"
msgstr "新網址樣式"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they have a new browser or computer.
msgctxt "new user poll"
msgid "New browser or computer"
msgstr "新瀏覽器或電腦"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question in a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "New to DuckDuckGo?"
msgstr "第一次使用DuckDuckGo嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above news search results.
msgid "News"
msgstr "新聞"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears above a list of search results from news sites.
msgid "News Articles"
msgstr "新聞報導"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Nigeria"
msgstr "奈及利亞"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "No"
msgstr "不"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no search results for a user's search. The first placeholder describes the type of result, and the second placeholder is the user's search term. For example: 'No results found for 'restaurants near me''
msgctxt "noresults"
msgid "No %s found for %s%s%s."
msgstr "找不到%2$s%3$s%4$s的相關%1$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. This message describes that no games are scheduled for a particular sports league. The placeholder value is the name of the league e.g. 'No America East games scheduled'
msgctxt "Sports module"
msgid "No %s games scheduled"
msgstr "沒有 %1$s 比賽安排"

# smartling.placeholder_format=C
#. Empty state message to indicate that there are no games for a particular conference/division in a particular period e.g. 'No FBS games scheduled in Week 14'
msgctxt "Sports module"
msgid "No %s games scheduled in %s"
msgstr "第%2$s週沒有%1$s比賽安排"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that driving directions aren't available between two locations on a map.
msgctxt "directions"
msgid "No Available Routes"
msgstr "沒有可用的路線"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label at the end of a photo carousel.
msgid "No More Photos"
msgstr "沒有其他照片了"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text describing how DuckDuckGo doesn't track its users.
msgid "No Tracking. Ever."
msgstr "不追蹤你。永不。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes content inappropriate for children.
msgctxt "safe search"
msgid "No adult content"
msgstr "沒有任何成人內容"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that driving directions aren't available between two locations on a map.
msgctxt "directions"
msgid "No available routes between these locations"
msgstr "這兩處地點之間沒有可用的路線"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes images and videos inappropriate for children.
msgctxt "safe search"
msgid "No explicit images or videos"
msgstr "沒有任何兒童不宜圖片或影片"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no more search results for a user's search. The placeholder is the user's search term. For example: 'No more results found for 'restaurants near me''
msgctxt "noresults"
msgid "No more results found for %s%s%s."
msgstr "沒有其他%1$s%2$s%3$s的搜尋結果了。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "No preference (default)"
msgstr "無偏好設定（預設）"

# smartling.placeholder_format=C
#. This message describes that no games in a sports league have been played recently. The placeholder value is the name of the league e.g. 'No recent America East games'
msgctxt "Sports module"
msgid "No recent %s games"
msgstr "沒有最近的 %1$s 比賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder to indicate that nothing was blocked in the last hour
msgid "No recent tracking activity"
msgstr "沒有近期的追蹤活動"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no search results for a user's search.
msgid "No results"
msgstr "沒有搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "noresults"
msgid "No results found for %s%s%s."
msgstr "沒有%1$s%2$s%3$s的搜尋結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating no search results were found.
msgctxt "directions"
msgid "No results found."
msgstr "找不到任何結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that dismisses a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "No thanks."
msgstr "不，謝了。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the tracker/companies list when we have observed trackers, but none in the last 24 hours
msgctxt "tracker_stats"
msgid "No trackers blocked in the last 24 hours"
msgstr "最近 24 小時內未封鎖任何追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading for the tracker/companies list when we have observed trackers, but none in the last hour
msgctxt "tracker_stats"
msgid "No trackers blocked in the last hour"
msgstr "最近一小時內未封鎖任何追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to how web searches on DuckDuckGo aren't tracked.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "No tracking, no ad targeting, just searching!"
msgstr "沒有追蹤，沒有針對性廣告，純粹搜尋！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to how web searches on DuckDuckGo aren't tracked.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "No tracking, no ad targeting, just searching."
msgstr "沒有追蹤，沒有針對性廣告，純粹搜尋。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they've used DuckDuckGo before.
msgctxt "new user poll"
msgid "No, old user!"
msgstr "不，我是老用戶！"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/WjSXsiZ.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Normal"
msgstr "中等"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/i9mDrSN.png
msgctxt "width"
msgid "Normal"
msgstr "中等"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "North"
msgstr "北區"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Norwegian language
msgctxt "language_name"
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Asks users if the search results shown on a map aren't close to their actual location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Not getting nearby results?"
msgstr "找不到附近的搜尋結果嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Not many results contain '<query>' (<query> is the query that the user sent to the search engine)
msgid "Not many results contain %s"
msgstr "沒有更多包含「%1$s」的結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option in a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Not relevant"
msgstr "不相關"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Not set"
msgstr "未設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Nutrition"
msgstr "營養"

# smartling.placeholder_format=C
#. In a soccer match, abbreviation indicating that a player scored this goal on its own team. Example context: Andrés Iniesta 32' OG
msgctxt "Sports module"
msgid "OG"
msgstr "烏龍球"

# smartling.placeholder_format=C
#. This appears on a button that a user clicks to confirm an action.
msgid "OK"
msgstr "確定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that confirms a user has read a message.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "OK, got it!"
msgstr "好，瞭解！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating this is the score for a game that is in overtime
msgctxt "Sports module"
msgid "OT"
msgstr "延長賽戰績"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating this is the score for a game that is in overtime, when there are multiple overtime periods. E.g. OT1, OT2, OT3
msgctxt "Sports module"
msgid "OT%s"
msgstr "延長賽%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of a standings table for NHL (hockey), column title that abbreviates 'Overtime Losses' (the number of games lost during overtime of this team)
msgctxt "Sports module"
msgid "OTL"
msgstr "延長賽輸球"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Odia language
msgctxt "language_name"
msgid "Odia"
msgstr "奧里亞語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Off"
msgstr "關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a label for a toggle that turns a setting on and off.
msgctxt "setting"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Offers"
msgstr "產品"

# smartling.placeholder_format=C
#. tooltip text for DuckDuckGo-sourced results
msgctxt "organic_results"
msgid "Official site identified by DuckDuckGo"
msgstr "由DuckDuckGo識別之官方網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/zQWKLIm.png
msgctxt "settings"
msgid "Omits objectionable (mostly adult) material"
msgstr "過濾含有令人反感（主要是成人相關）的內容"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "On"
msgstr "開啟"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a label for a toggle that turns a setting on and off.
msgctxt "setting"
msgid "On"
msgstr "開啟"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under Interface Settings
#. previous note: Under Settings/ Layout( tab)/ Header
msgctxt "setting"
msgid "On & floating"
msgstr "開啟並置頂"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/TIY3iVP.png
msgctxt "setting"
msgid "On & scrolling"
msgstr "開啟並捲動"

#  Maxthon homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"On Mac, %sClick Maxthon > Preferences%s, On Windows, %sClick the %s icon > "
"Settings%s"
msgstr ""
"在Mac系統中，%1$s按Maxthon > 偏好設定%2$s，在Windows中，%3$s按%4$s 圖示 > 設"
"定%5$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Interface Settings" under "Page #s:"
msgctxt "setting"
msgid "On but no numbers"
msgstr "開啟但不顯示頁數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they heard about DuckDuckGo in an online article.
msgctxt "new user poll"
msgid "Online article"
msgstr "線上文章"

# smartling.placeholder_format=C
#. A message saying that a site filter is applied to the search results. The placeholder string will contain a domain name. e.g. 'Only showing results from reddit.com'
msgctxt "Site filter message"
msgid "Only showing results from %s"
msgstr "僅顯示來自%1$s的結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining what information gets saved by the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Only the settings that you have changed. They are detailed on the %sURL "
"Parameters%s page."
msgstr "只有你變更的設定會被儲存。完整的內容請參閱%1$s網址參數%2$s頁面。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed if there is an error during translation
msgctxt "translations_module"
msgid ""
"Oops! An unexpected error occurred while translating this text. Please try "
"again later."
msgstr "哎呀！翻譯此文字內容時出現未預期的錯誤。請稍後再試。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The price the markets opens at
msgctxt "Stocks module"
msgid "Open"
msgstr "市場開盤價"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is currently open.
msgctxt "maps_places"
msgid "Open"
msgstr "營業中"

# smartling.placeholder_format=C
#. The placeholder is a business name, e.g. 'Open Ikea website'.
msgid "Open %s website"
msgstr "開啟「%1$s」網站"

#  Chrome/Firefox on Android/iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Open %sMenu%s"
msgstr "開啟%1$s選單%2$s"

#  Safari on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Open %sSettings%s"
msgstr "開啟%1$s設定%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open 'Location', and ensure location is %senabled%s."
msgstr "開啟「位置」，確認位置已%1$s啟用%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells user where to find location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open 'Privacy', then 'Location Services'."
msgstr "開啟「隱私」，然後開啟「位置服務」。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is open 24 hours a day.
msgctxt "maps_places"
msgid "Open 24 hours"
msgstr "24小時開放"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that makes a map larger.
msgctxt "maps_places"
msgid "Open Expanded Map"
msgstr "開啟擴展的地圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/jsSFfAr.png
#. This setting used to be called 'New Window'
#. Please update this translation if it no longer applies
msgctxt "settings"
msgid "Open Links in a New Tab"
msgstr "在新分頁中開啟連結"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that opens a map
msgid "Open Map"
msgstr "開啟地圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that opens the settings menu.
msgid "Open Settings"
msgstr "開啟設定"

#  Safari default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Prompts users to open a new browser tab or window.
msgid "Open a new tab or window"
msgstr "開啟新分頁或視窗"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Open app"
msgstr "開啟應用程式"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that opens a third party app. Placeholder is the name of the app. For example: 'Open in TripAdvisor'
msgctxt "open_in_third_party_app"
msgid "Open in %s"
msgstr "使用%1$s開啟"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/MnvQ0IK.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Open on third-party site"
msgstr "在第三方網站開啟"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open the %sSettings app%s."
msgstr "開啟%1$s「設定」應用程式%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Open the %sSettings%s app."
msgstr "開啟%1$s「設定」%2$s應用程式。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the time a business opens. For example: 'Opens at 10am'
msgctxt "maps_places"
msgid "Opens"
msgstr "開始營業時間："

# smartling.placeholder_format=C
#. A place's opening time, for example: 'Opens at 11 AM'
msgctxt "maps_places"
msgid "Opens at %s"
msgstr "開始營業時間：%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/iCNwHqR.png
#. This setting controls how results open when you click on them.
msgctxt "settings"
msgid "Opens results in new windows/tabs"
msgstr "在新視窗/分頁中開啟連結"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates a business is openening soon.
msgctxt "maps_places"
msgid "Opens soon"
msgstr "即將營業"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for an option field on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Optional"
msgstr "選填"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears next to a suggested search term. For example 'Or did you mean pizza?'
msgctxt "maps_maps_module"
msgid "Or did you mean:"
msgstr "你可能要找的是："

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown after the user has swapped origin and destination in a Maps `Direction` feature.
msgctxt "directions"
msgid "Origin and destination reversed"
msgstr "起點與目的地已交換"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Other"
msgstr "其他"

# smartling.placeholder_format=C
#. Sidemenu subheading displayed above links to resources such as Help, Press Kit, and more.
msgid "Other Resources"
msgstr "其他資源"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"Other search engines track your searches even when you’re in private "
"browsing mode. We don’t track you &mdash; period."
msgstr ""
"即使你處於隱身瀏覽模式，其他搜尋引擎也會追蹤你的搜尋。我們在這期間不追蹤你。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Our Crash Course"
msgstr "我們的速成課"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"Our privacy policy is simple: we don’t collect or share any of your personal "
"information."
msgstr "我們的隱私政策很簡單：我們不收集或分享你的任何個人資訊。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Our private browser for mobile comes equipped with our search engine, "
"tracker blocker, encryption enforcer, and more. Available on %siOS & Android"
"%s."
msgstr ""
"我們的行動裝置私密瀏覽器配備搜尋引擎、追蹤器封鎖程式、加密執行程式等眾多功"
"能。提供%1$siOS及Android%2$s版本。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The number of searches performed on DuckDuckGo search engine. The placeholder value is a number.
msgctxt "showcase_traffic"
msgid "Over %s Billion anonymous searches."
msgstr "超過%1$s0億次的匿名搜尋。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win loss record for team, e.g. 10-5
msgctxt "Sports module"
msgid "Overall Record"
msgstr "整體戰績"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of a standings table for NHL (hockey), indicates the number of games lost during overtime of this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Overtime Losses"
msgstr "延長賽輸球"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a general description of a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder can be Apple Maps, TripAdvisor, or Foursquare
msgctxt "feedback form"
msgid "Own this business? Manage on %s"
msgstr "擁有此商家嗎？在%1$s上管理"

# smartling.placeholder_format=C
#. For some rankings of sports leagues, each team/player is scored with a certain number of points, and the team with the most points is ranked first. The rubric for how these points get calculated can be different for each ranking type and sport/league. The P stands for Points.  Feel free to leave in English unless there's an obvious alternative in your language.
msgctxt "Sports module"
msgid "P"
msgstr "P"

# smartling.placeholder_format=C
#. The price / earnings multiple for the currently selected stock
msgctxt "Stocks module"
msgid "P/E"
msgstr "本益比"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total points scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "PA"
msgstr "對手總得分(PA)"

# smartling.placeholder_format=C
#. In a soccer match, abbreviation indicating that a goal was scored as a penalty. Example context: Andrés Iniesta 32' PEN
msgctxt "Sports module"
msgid "PEN"
msgstr "罰點球"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'points for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "PF"
msgstr "己方總得分(PF)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates these are the total points of this team, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "PTS"
msgstr "團隊總得分"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of the National Hockey League (NHL), label for teams belonging to the Pacific division
msgctxt "Sports module"
msgid "Pacific"
msgstr "太平洋分區"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Packages"
msgstr "套件"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Page #'s"
msgstr "頁數"

# smartling.placeholder_format=C
#. In https://duckduckgo.com/params under "Interface Settings" header. Leave "#s" as is.
msgid "Page #s:"
msgstr "頁數："

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates what page of a document the user is viewing. The placeholder is a number.
msgid "Page %s"
msgstr "第%1$s頁"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Page Break Lines"
msgstr "分頁符線"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Page Break Numbers"
msgstr "分頁碼"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/nyTQ3ki.png
msgctxt "settings"
msgid "Page Width"
msgstr "頁面寬度"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Panama"
msgstr "巴拿馬"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "局部多雲"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Pashto language
msgctxt "language_name"
msgid "Pashto"
msgstr "普什圖語"

# smartling.placeholder_format=C
#. An error message indicating that the passphrase the user has entered has already been used by them previously.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase is already taken."
msgstr "通關密語已有人使用。"

# smartling.placeholder_format=C
#. An error message indicating that the passphrase the user has entered isn't long enough.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase must be at least 9 characters long."
msgstr "通關密語至少必須有9個字元。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Error message indicating that the user's passphrase wasn't recognized.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Passphrase not found."
msgstr "找不到通關密語。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining that passwords can't be recovered because DuckDuckGo does not have access to them.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Passphrases cannot be recovered as we don't associate your IP address, "
"browser fingerprint, or any other information with the file."
msgstr ""
"我們並未將你的IP位址、瀏覽器指紋或其他相關資訊連結至通關密語檔案，因此無法找"
"回通關密語。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Day"
msgstr "過去一天"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a list of past games for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Past Games"
msgstr "過往賽事"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a list of past matches for this team. Nuance different than 'game', for sports that use 'match' like soccer.
msgctxt "Sports module"
msgid "Past Matches"
msgstr "過往賽事"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Month"
msgstr "過去一個月"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Week"
msgstr "過去一週"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Past Year"
msgstr "過去一年"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last 24 hours.
msgid "Past day"
msgstr "過去一天"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last month.
msgid "Past month"
msgstr "過去一個月"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last 7 days.
msgid "Past week"
msgstr "過去一週"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a filter that shows search results from only the last year.
msgid "Past year"
msgstr "過去一年"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the percentage of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Pct"
msgstr "勝率"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that a match is in penalties stage, e.g. in soccer
msgctxt "Sports module"
msgid "Penalties"
msgstr "十二碼罰球"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Persian language
msgctxt "language_name"
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Peru"
msgstr "秘魯"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Philippines (tl)"
msgstr "菲律賓(tl)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Phone"
msgstr "手機"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Phone number is incorrect"
msgstr "電話號碼錯誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Phone number is missing"
msgstr "電話號碼遺漏"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Photograph"
msgstr "相片"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to additional photos of a business on a reviews site. The placeholder is the name of the reviews site. For example: 'Photos on Tripadvisor'
msgid "Photos on %s"
msgstr "%1$s上的照片"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows users to manually select a location on a map.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Pick Custom Location"
msgstr "選擇自訂位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a list of feedback categories on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Pick a category"
msgstr "選擇種類"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a list of problems on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Pick a specific problem"
msgstr "選擇具體狀況"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Pink"
msgstr "粉紅色"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Placement:"
msgstr "對齊方式："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Places"
msgstr "地方"

# smartling.placeholder_format=C
#. Bot challenge explanation
msgctxt "Anomaly modal"
msgid ""
"Please complete the following challenge to confirm this search was made by a "
"human."
msgstr "請完成以下挑戰，確認此搜尋是由真人所進行。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to enter their passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Please enter a pass phrase"
msgstr "請輸入一個通關密語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please provide feedback"
msgstr "請提供意見回饋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Asks users to select an option in a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "Please select one option."
msgstr "請選擇一個選項。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct address"
msgstr "請提供正確地址"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide hours of operation for a business on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct hours of operation"
msgstr "請提供正確營業時間"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct phone number"
msgstr "請提供正確電話號碼"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide a web address on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the correct website URL"
msgstr "請提供正確網址"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide hours of operation for a business on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the hours of operation"
msgstr "請提供營業時間"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the phone number"
msgstr "請提供電話號碼"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to provide a web address on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Please suggest the website URL"
msgstr "請提供網址"

#  https://duckduckgo.com/?e=1
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Please try again"
msgstr "請再試一次"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of modal shown when user gets bot challenge incorrect
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Please try again"
msgstr "請再試一次"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates these are the total points of this team, in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Points"
msgstr "得分"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

# smartling.placeholder_format=C
#. Menu point on the main DuckDuckGo menu, can be seen on all pages. (Links to <a href="https://duckduckgo.com/privacy">privacy</a> page)
msgid "Policy"
msgstr "政策"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Polish language
msgctxt "language_name"
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Popular hours of a place on a given weekday, for example: 'Popular hours on Mondays'
msgctxt "maps_places"
msgid "Popular hours on %s"
msgstr "%1$s的熱門時間"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Portuguese (Brazil) language
msgctxt "language_name"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Portuguese (Portugal) language
msgctxt "language_name"
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "葡萄牙語（葡萄牙）"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been postponed
msgctxt "Sports module"
msgid "Postponed"
msgstr "順延"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Preferred units of measure"
msgstr "計量單位偏好"

# smartling.placeholder_format=C
#. Main page under "More"
msgid "Press"
msgstr "媒體"

#  Chrome 55 on Android
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can add a DuckDuckGo search shortcut to their phone's homescreen.
msgid "Press %sMenu > Add to homescreen > Add%s!"
msgstr "按%1$s選單＞新增到主畫面＞新增%2$s！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information for journalists.
msgid "Press Kit"
msgstr "媒體素材"

# smartling.placeholder_format=C
#. The price the stock previously closed at
msgctxt "Stocks module"
msgid "Prev Close"
msgstr "收盤價格"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a video preview.
msgctxt "video"
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Previous Region"
msgstr "上一個地區"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Price shown doesn't reflect merchant site"
msgstr "顯示的價格與商家網站的價格不一致"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that prints the contents of a page.
msgid "Print"
msgstr "列印"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that prints out driving directions.
msgctxt "directions"
msgid "Print Directions"
msgstr "列印導航指引"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a preview image of content that will be printed.
msgid "Print Preview"
msgstr "列印預覽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of privacy-related search settings.
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/squ02on.png
msgctxt "settings"
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Blog"
msgstr "隱私部落格"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Browser App"
msgstr "私密瀏覽器應用程式"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Browser Extension"
msgstr "私密瀏覽器延伸模組"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Crash Course"
msgstr "隱私速成課"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Essentials"
msgstr "Privacy Essentials"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder is the name of a browser. For example: 'Privacy Essentials for Chrome'
msgid "Privacy Essentials for %s"
msgstr "%1$s的Privacy Essentials"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to subscribe to DuckDuckGo's privacy newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Privacy Newsletter"
msgstr "隱私電子報"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Privacy Newsletter"
msgstr "隱私電子報"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Privacy Newsletters"
msgstr "隱私電子報"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to the company's privacy policy.
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy Protection For Any Device"
msgstr "在所有裝置上保護私隱"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params. it is a bold header
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隱私設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder is the name of a browser. For example: 'Privacy for Chrome'
msgid "Privacy for %s"
msgstr "%1$s的隱私保護"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Privacy in Your Inbox"
msgstr "透過電子郵件接收電子報"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title on the page where users can subscribe to DuckDuckGo's privacy newsletter.
msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Privacy in Your Inbox"
msgstr "透過電子郵件接收電子報"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid "Privacy, simplified"
msgstr "保有隱私，可以很簡單"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Privacy, simplified."
msgstr "保有隱私，可以很簡單。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Private Search"
msgstr "Private Search"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Private Search Engine"
msgstr "Private Search引擎"

# smartling.placeholder_format=C
#. The device location shared is is not logged by us
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Private to us and secured on your device"
msgstr "安全存於你的裝置，連我們也不會知道"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "attribution"
msgid "Producer"
msgstr "製作人"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Product ad content is deceptive"
msgstr "產品廣告內容涉及詐欺"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Product ad pricing is misleading"
msgstr "產品廣告標價不實"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Product ads aren't relevant"
msgstr "產品廣告不相關"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above shopping search results.
msgid "Products"
msgstr "產品"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/KT5S1TR.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Prompt me"
msgstr "詢問我"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Prompt me to use my approximate location to get nearby results."
msgstr "提醒我使用我的大概位置來取得附近的搜尋結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about DuckDuckGo's web browsers and extensions.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Protect Your Devices"
msgstr "保護你的裝置"

# smartling.placeholder_format=C
#. The title of a section with links to download the DuckDuckGo app for different smartphone or computer operating systems.
msgctxt "showcase_privacy"
msgid "Protect Your Devices"
msgstr "保護你的裝置"

# smartling.placeholder_format=C
#. DuckDuckGo Email Protection removes trackers from emails
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Protect Your Inbox"
msgstr "保護您的收件匣"

# smartling.placeholder_format=C
#. DuckDuckGo's browser app has features to protect your data by keeping it private
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Protect your data as you search and browse."
msgstr "在搜尋和瀏覽時保護您的資料。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title above links to download the DuckDuckGo apps.
msgctxt "showcase_app"
msgid "Protect your data on every device."
msgstr "保護你在每台裝置上的資料。"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of a standings table for NHL (hockey), column title that abbreviates 'Total Points' (the total points of this team)
msgctxt "Sports module"
msgid "Pts"
msgstr "團隊總得分"

# smartling.placeholder_format=C
#. a filter for images with the CC0 usage license
msgctxt "image-licence"
msgid "Public Domain"
msgstr "公眾領域"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Punjabi language
msgctxt "language_name"
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Qatar"
msgstr "卡達"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the quarter-finals knockout stage in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Quarter-finals"
msgstr "4強賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Querétaro Otomi language
msgctxt "language_name"
msgid "Querétaro Otomi"
msgstr "克雷塔羅奧托米語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Quotations"
msgstr "引文"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Quotes"
msgstr "引言"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they heard about DuckDuckGo on the radio or in a podcast.
msgctxt "new user poll"
msgid "Radio or podcast"
msgstr "電臺或是播客"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Rain"
msgstr "雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to refer to rankings of a team or player in a sports league. For example, the AP 25 rankings for NCAA college football. Rankings are different than standings (win-loss-tie record) for some sports. Most rankings consider the rank number 1 to be the 'best' team/player in the league.
msgctxt "Sports module"
msgid "Rankings"
msgstr "排名"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder will be a number. This is used to describe extension rating out of 5 stars.
msgid "Rated %s/5"
msgstr "獲%1$s/5星評分"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes users to another page with additional information.
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with information about Google's data collection and ad targeting practices.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Read about how Google influences what people click."
msgstr "瞭解Google如何影響使用者點擊網頁內容。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label that appears above a list of search results from news sites.
msgid "Recent News"
msgstr "近期新聞"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "region filter"
msgid "Recent:"
msgstr "近期："

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above recipe search results.
msgid "Recipes"
msgstr "食譜"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for various color settings  query parameters values captions into <a =href="https://duckduckgo.com/params.html">query parameters documentation page</a>.
msgid "Red"
msgstr "紅色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Red"
msgstr "紅色"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Redirect (When Necessary)"
msgstr "重新導向（當有必要時）"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Redirect:"
msgstr "重新導向："

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a menu with different countries.
msgid "Region"
msgstr "地區"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/G0kt3wS.png
#. Setting to boost results for your region.
msgctxt "settings"
msgid "Region"
msgstr "地區"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under "Result Settings" .it is the second header
msgid "Region:"
msgstr "地區："

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for today's hours of operation for a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Regular Hours Today"
msgstr "今日正常時間營業"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a list of search terms related to the user's current search.
msgid "Related Searches"
msgstr "相關搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label for a list of search results that are similar to what the user searched for.
msgid "Related Topics"
msgstr "相關話題"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the year when the song album was released, e.g. 'Released: 1975'
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Released"
msgstr "發布日期："

# smartling.placeholder_format=C
#. checkbox label that allows the user to save the setting
msgid "Remember my choice"
msgstr "記住我的選擇"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that saves the user's current settings
msgid "Remember my choice (this can be changed in %s%s%sSettings%s)"
msgstr "記住我的選擇（可在%1$s%2$s%3$s設定%4$s中變更）"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Removes the \"Ask\" button so answers appear automatically in response to "
"relevant searches. Cached answers always display automatically."
msgstr "移除「詢問」按鈕，自動開啟相關搜尋的問答結果。總是自動顯示快取答案。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that appears next to an advertisement, allowing a user to send a report for an advertisment they think is spam.
msgctxt "ads"
msgid "Report Ad"
msgstr "檢舉廣告"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form for image search results.
msgctxt "Report image modal"
msgid "Report this image"
msgstr "檢舉此圖片"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder can be Apple Maps, TripAdvisor, and/or Foursquare
msgctxt "feedback form"
msgid ""
"Reports are anonymous and sent to DuckDuckGo to help improve our search "
"service. Your anonymous feedback is also shared with %s to help improve "
"their services."
msgstr ""
"報告會匿名傳送給DuckDuckGo，幫助我們改善搜尋服務。你的匿名回饋意見也會分享"
"給%1$s來協助改善其服務。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that resets a user's settings.
msgctxt "settings dropdown"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that resets all settings to their default values.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重設所有設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/ktBWbzB.png
#. Resets your configuration
msgctxt "settings"
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重設所有設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label on the button for restoring all previous website data.
msgctxt "new tab page"
msgid "Restore all"
msgstr "全部還原"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/kqN8dPT.png
msgctxt "settings"
msgid "Result Highlight Color"
msgstr "搜尋結果背景顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params in the top. it is the first header
msgid "Result Settings"
msgstr "搜尋結果設定"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Result Visited Checkmark"
msgstr "搜尋結果已造訪的勾選記號"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top menu under Settings
#. A label that appears above search results.
msgid "Results"
msgstr "搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Displays the selected location results, e.g.: Results near <Paris France 75004>
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Results near"
msgstr "此地點附近的結果："

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/OODM0bR.png
#. Selecting "Retro" will change the look and layout of DuckDuckGo to resemble the old site: http://i.imgur.com/toYUxqn.png
msgctxt "theme"
msgid "Retro"
msgstr "舊版"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Return to duckduckgo.com and allow permission."
msgstr "回到duckduckgo.com並給予權限。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tooltip over the button that allows to swap origin and destination in a Maps `Direction` feature
msgctxt "directions"
msgid "Reverse origin and destination"
msgstr "起點與目的地交換"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a list of customer reviews of a business.
msgctxt "maps_places"
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Romania"
msgstr "羅馬尼亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Romanian language
msgctxt "language_name"
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the Round of 16 in the knockout stage of the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Round of 16"
msgstr "16強賽"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Russian language
msgctxt "language_name"
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'South'
msgctxt "forecast"
msgid "S"
msgstr "南"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Southeast'
msgctxt "forecast"
msgid "SE"
msgstr "東南"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "SERP promotion for desktop browsers has been dismissed"
msgstr "桌面瀏覽器的 SERP 促銷廣告已關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating that a game is in shootouts, e.g. in NHL (hockey)
msgctxt "Sports module"
msgid "SO"
msgstr "點球"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'Southwest'
msgctxt "forecast"
msgid "SW"
msgstr "西南"

# smartling.placeholder_format=C
#. A filter that removes search results that may be inappropriate.
msgid "Safe Search"
msgstr "安全搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/hcN6sIA.png
msgctxt "settings"
msgid "Safe Search"
msgstr "安全搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params near the top under "Result Settings" header
msgid "Safe Search:"
msgstr "安全搜尋："

# smartling.placeholder_format=C
#. A label above search results that lets the user know the safe search filter blocked some of the results from showing. The placeholder value is the user's search term.
msgid "Safe search blocked results for %s."
msgstr "安全搜尋已經將%1$s的結果封鎖。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A label above search results that lets the user know the safe search filter blocked some of the results from showing. The placeholder value is the user's search term.
msgid "Safe search blocked some results for %s."
msgstr "安全搜尋已經將%1$s的部分結果封鎖。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Safe search lets you remove adult content from results on DuckDuckGo. This string is used to invite users to select the desired level of protection (e.g., strict, moderate, off)
msgid "Safe search:"
msgstr "安全搜尋："

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Samoan language
msgctxt "language_name"
msgid "Samoan"
msgstr "薩摩亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Saturday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

# smartling.placeholder_format=C
#. Setting that displays a map using satellite imagery
msgctxt "map-mode"
msgid "Satellite"
msgstr "衛星"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Saturdays"
msgstr "星期六"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙烏地阿拉伯"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that saves a user's settings.
msgid "Save"
msgstr "儲存"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title above the page where settings are saved to the cloud.
msgctxt "settings"
msgid "Save Cloud Settings"
msgstr "儲存雲端設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that saves user settings.
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that saves a user's settings and closes the settings window.
msgid "Save and Exit"
msgstr "儲存並離開"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to save user settings to the cloud.
msgctxt "settings"
msgid "Save your settings anonymously to the cloud"
msgstr "以匿名方式將你的設定儲存至雲端"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of the season schedule for a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Schedule"
msgstr "賽程"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the current score of a live sporting event.
msgid "Score"
msgstr "比分"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of scores for a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Scores"
msgstr "得分"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Scroll down and click %sView advanced settings%s"
msgstr "往下捲動並按%1$s檢視進階設定%2$s"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Scroll down and click %sView advanced settings%s."
msgstr "往下捲動並按%1$s檢視進階設定%2$s。"

#  Edge Legacy default search engine instruction, obsolete?
# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Scroll down and find %sSearch in the address bar%s. Click on %sChange%s (or "
"%sAdd new%s)"
msgstr "往下捲動並找到%1$s在網址列搜尋%2$s。按%3$s修改%4$s（或%5$s新增%6$s）"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid ""
"Scroll down and find %sSearch in the address bar%s. Click on %sChange%s (or "
"%sAdd new%s)."
msgstr "往下捲動並找到%1$s在網址列搜尋%2$s。按%3$s修改%4$s（或%5$s新增%6$s）。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find location settings within the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Scroll down and locate %syour browser%s in the list."
msgstr "向下捲動，在清單中找到%1$s你的瀏覽器%2$s。"

#  Edge default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Scroll down to the %sServices%s section and click %sAddress bar%s."
msgstr "往下捲動至%1$s服務%2$s區段並按%3$s網址列%4$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to searching in a web browser.
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'Search coffee shop in san diego ca to find results closer to you?' (when the user searched with a local query like 'coffee shop near me')
msgid "Search %s to find results closer to you?"
msgstr "是否要搜尋「%1$s」，找到離你較近的結果？"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Search Anonymously"
msgstr "匿名搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/search_box. top header
msgid "Search Box"
msgstr "搜尋列"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Search Button Background"
msgstr "搜尋按鈕背景"

# smartling.placeholder_format=C
#. search for a place within the map area currently shown in expanded map
msgctxt "vertical_map"
msgid "Search Current Map Area"
msgstr "搜尋目前的地圖範圍"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Search DuckDuckGo"
msgstr "使用DuckDuckGo搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. search for a place near the user's location
msgctxt "vertical_map"
msgid "Search Near My Location"
msgstr "搜尋我的位置附近範圍"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above search settings.
msgid "Search Options"
msgstr "搜尋選項"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to search results.
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that searches within an area shown on a map.
msgctxt "map"
msgid "Search This Area"
msgstr "搜尋此範圍"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Search Visibility"
msgstr "搜尋可見度"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to download the DuckDuckGo app.
msgid "Search and browse privately with the DuckDuckGo app."
msgstr "以DuckDuckGo應用程式來進行私密搜尋與瀏覽。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Search box"
msgstr "搜尋方塊"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that searches within a specific website. The placeholder value is the name of the website. For example: 'Search domain Wikipedia'
msgid "Search domain %s"
msgstr "搜尋「%1$s」網域"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder text for a text-based language filter
msgctxt "translations_module"
msgid "Search languages"
msgstr "搜尋語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link to search results for a different search term. The placeholder value is the search term. For example: 'Search only for pizza?'
msgid "Search only for %s?"
msgstr "僅搜尋%1$s？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Item in a list of features of a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Search privately and block trackers"
msgstr "私密搜尋與封鎖追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"Search privately with our app or extension, add private web search to your "
"favorite browser, or search directly at %sduckduckgo.com%s."
msgstr ""
"使用我們的應用程式或延伸模組進行私密搜尋，為你最常用的瀏覽器新增隱身網路搜尋"
"功能，或直接在%1$sduckduckgo.com%2$s搜尋。"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/6LZAoqH.png
msgctxt "settings"
msgid ""
"Search queries are included in URL (if off, searches will use POST requests)"
msgstr "搜尋內容會包含在網址內（如果關閉，將使用POST模式）"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder text for search box.
msgctxt "search input box"
msgid "Search the web without being tracked"
msgstr "擺脫追蹤，盡情搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Search this area for hotels, restaurants, bars, parks, banks etc.
msgctxt "map"
msgid "Search this area for..."
msgstr "在此範圍搜尋…"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results (for bang syntax), e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=twitter+test">https://duckduckgo.com/?q=twitter+test</a>
msgid "Searches %s using our %s"
msgstr "用%2$s搜尋%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Searches related to \"%s\""
msgstr "「%1$s」的相關搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above a list of search terms related to the user's current search. The placeholder is the user's current search term.
msgid "Searches related to <b>%s</b>"
msgstr "「<b>%1$s</b>」的相關搜尋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which week of the season you wish to view
msgctxt "Sports module"
msgid "Season Weeks"
msgstr "季賽週"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of problem a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Security issue (opens in new tab)"
msgstr "安全問題（於新分頁開啟）"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "expand_text"
msgid "See More"
msgstr "查看更多"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that loads user-uploaded photos of a location on a map.
msgid "See Photos"
msgstr "查看照片"

# smartling.placeholder_format=C
#. Click "What is this?" - http://i.imgur.com/KhmRHth.png
#. Then at the bottom of the cloud save box - http://i.imgur.com/4Jo3jAf.png
msgctxt "cloudsave"
msgid "See also"
msgstr "另見"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with more information about how user settings are stored in a URL.
msgctxt "settings"
msgid "See the %sURL Parameter Reference page%s for more details."
msgstr "瀏覽%1$s網址參數說明頁面%2$s以瞭解更多詳細內容。"

#  Safari on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %s%s%s, then %sSearch Engine%s"
msgstr "選擇%1$s%2$s%3$s，然後%4$s搜尋引擎%5$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells how to find the settings menu in their browser. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Select %s'Setting for this Website...'%s from the Safari menu."
msgstr "從Safari選單中選取%1$s「此網站的設定…」%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Select %sCustom%s and enter %shttps://duckduckgo.com%s in the input field"
msgstr "選擇%1$s自訂%2$s，然後在欄位中輸入%3$shttps://duckduckgo.com%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions to add a search engine in Microsoft Edge
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sAdd as default%s!"
msgstr "選擇%1$sDuckDuckGo%2$s並按%3$s新增為預設%4$s！"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sSet as default%s"
msgstr "選擇%1$sDuckDuckGo%2$s然後按%3$s設定為預設%4$s"

#  Edge Legacy default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s and click %sSet as default%s."
msgstr "選擇%1$sDuckDuckGo%2$s並按%3$s設定為預設%4$s。"

#  Firefox 33
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s in the Default Search Engine drop down"
msgstr "在預設搜尋引擎的下拉選單中選擇%1$sDuckDuckGo%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s in the list of search providers"
msgstr "在搜尋提供者清單中選擇%1$sDuckDuckGo%2$s"

#  Firefox default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s under the%sDefault Search Engine%s section"
msgstr "在%1$s預設搜尋引擎%2$s下選擇%3$sDuckDuckGo%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user were in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Select %sDuckDuckGo%s!"
msgstr "選擇%1$sDuckDuckGo%2$s！"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to click in their browser to change the default search engine.
msgid "Select %sEdit Search Engines...%sin the dropdown"
msgstr "在下拉選單中選擇%1$s編輯搜尋引擎...%2$s"

#  IE 11 default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Select %sManage add-ons%s from the dropdown menu"
msgstr "在下拉選單中選擇%1$s管理附加元件%2$s"

#  Opera default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid ""
"Select %sOpera > Preferences%s (on Mac) or %sMenu > Settings%s (on Windows)"
msgstr "選擇%1$sOpera > 偏好設定%2$s(Mac)或%3$s選單 > 設定%4$s(Windows)"

#  Opera homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Select %sOpera > Preferences%s (on Mac) or %sOpera > Options%s (on Windows)"
msgstr "選擇%1$sOpera > 偏好設定%2$s(Mac)或%3$sOpera > 選項%4$s(Windows)"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Select %sPreferences%s."
msgstr "選擇%1$s偏好設定%2$s。"

#  Chrome on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSearch Engine%s"
msgstr "選擇%1$s搜尋引擎%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSearch engine%s, then %sOthers...%s"
msgstr "選擇%1$s搜尋引擎%2$s，然後是%3$s其他…%4$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to click on the settings menu
msgid "Select %sSettings%s"
msgstr "選擇%1$s設定%2$s"

#  Chrome on iOS
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s"
msgstr "選擇%1$s設定%2$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click to open their browser's settings menu.
msgid "Select %sSettings%s from the drop-down menu."
msgstr "於下拉選單中選取%1$s設定%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sAdvanced settings%s"
msgstr "選擇%1$s設定%2$s，然後是%3$s進階設定%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sDefault search engine%s"
msgstr "選擇%1$s設定%2$s，然後是%3$s預設搜尋引擎%4$s"

#  Chrome/Firefox on Android
# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage banner"
msgid "Select %sSettings%s, then %sSearch Engine%s"
msgstr "選擇%1$s設定%2$s，然後是%3$s搜尋引擎%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Select %sUse this webpage as your only home page%s (or one of the other "
"options if you prefer)"
msgstr "選擇%1$s將本網頁作為唯一首頁%2$s(或其他選項之一)"

#  Safari default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users to select DuckDuckGo from a dropdown menu.
msgid "Select DuckDuckGo!"
msgstr "選擇DuckDuckGo！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title text for a modal window allowing the user to choose a language
msgctxt "translations_module"
msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where to find the location settings in the settings menu. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Select Settings > Location."
msgstr "選擇「設定」>「位置」。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Bot challenge instructions
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Select all squares containing a duck:"
msgstr "選擇所有包含鴨子的方格："

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Selected %sDuckDuckGo%s"
msgstr "選擇%1$sDuckDuckGo%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the semi-finals knockout stage in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Semi-finals"
msgstr "準決賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. "Send" button for feedback form.
msgid "Send"
msgstr "寄送"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback"
msgstr "意見回饋表格"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label before a list of items a user can send feedback for.
msgctxt "feedback form"
msgid "Send feedback for:"
msgstr "傳送這個回饋是為了："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Senegal"
msgstr "塞內加爾"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Serbia"
msgstr "塞爾維亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Serbian (Cyrillic) language
msgctxt "language_name"
msgid "Serbian (Cyrillic)"
msgstr "塞爾維亞語（西里爾文）"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Serbian (Latin) language
msgctxt "language_name"
msgid "Serbian (Latin)"
msgstr "塞爾維亞語（拉丁文）"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text prompting users to make DuckDuckGo the default search engine in their browser.
msgid "Set DuckDuckGo as your %sdefault search engine"
msgstr "將DuckDuckGo設為%1$s預設搜尋引擎"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows users to manually select their current location on a map.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Set Manually"
msgstr "手動設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text prompting users to make DuckDuckGo the default search engine in their browser.
msgid "Set as Default Search Engine"
msgstr "設定為預設搜尋引擎"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that sets the current webpage as the user's homepage in their browser.
msgid "Set as Homepage"
msgstr "設為首頁"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt for the user to indicate their location on a map, to enable more relevant search results.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Set your location manually, or ensure Location Services is enabled."
msgstr "手動設定你的位置，或者確認已啟用位置服務。"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the top dropdown menu  ("More" > "Settings")
msgid "Settings"
msgstr "設定"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the user's settings in JSON format.
msgctxt "settings"
msgid "Settings in JSON:"
msgstr "JSON設定："

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating the user has changed their browser's settings
msgid "Settings updated"
msgstr "設定已更新"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Share DuckDuckGo and help friends take their privacy back!"
msgstr "分享DuckDuckGo，幫助朋友們重奪隱私！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Share Feedback"
msgstr "分享回饋意見"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Share feedback for this result."
msgstr "分享針對此結果的回饋。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a text field where users can enter feedback.
msgctxt "feedback form"
msgid "Share feedback on your search results."
msgstr "分享針對搜尋結果的回饋。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Share negative feedback"
msgstr "分享負面意見回饋"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "feedback form"
msgid "Share positive feedback"
msgstr "分享正面意見回饋"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above shopping search results.
msgid "Shopping"
msgstr "購物"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Short"
msgstr "短"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of an autocomplete function in the search bar.
msgid "Shortcuts to other sites to search off DuckDuckGo"
msgstr "前往DuckDuckGo以外網站搜尋的捷徑"

# smartling.placeholder_format=C
#. It's a verb on a button.
msgctxt "visible"
msgid "Show"
msgstr "顯示"

# smartling.placeholder_format=C
#. button to show X>1 more options in a list
msgctxt "shopping_vertical"
msgid "Show %s more"
msgstr "再顯示%1$s個選項"

# smartling.placeholder_format=C
#. button to show 1 more option in a list
msgctxt "shopping_vertical"
msgid "Show 1 more"
msgstr "再顯示1個選項"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that displays more information about saved settings.
msgctxt "setting"
msgid "Show Bookmarklet and Settings Data"
msgstr "顯示書籤小工具以及設定資料"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows more details.
msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Show Detail"
msgstr "顯示詳情"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows less content.
msgctxt "expand_text"
msgid "Show Less"
msgstr "顯示較少"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that displays a list of search results
msgctxt "mobile expanded map"
msgid "Show List"
msgstr "顯示清單"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows more content.
msgctxt "expand_text"
msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "load_more"
msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "new tab page"
msgid "Show Most-Visited Sites"
msgstr "顯示最常造訪的網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that shows a passphrase the user has typed.
msgctxt "settings"
msgid "Show Passphrase"
msgstr "顯示通關密語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shows details of a step-by-step navigation route
msgctxt "directions"
msgid "Show Steps"
msgstr "顯示步驟"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that loads search results.
msgctxt "noresults"
msgid "Show Web Results"
msgstr "顯示網頁搜尋結果"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows search results on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Show map"
msgstr "顯示地圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. The aria-label text for a toggle button that shows/hides the detailed feed
msgid "Show recent activity"
msgstr "顯示近期的活動"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the duration of videos in search results.
msgctxt "video-duration"
msgid "Show videos of any length"
msgstr "顯示任何長度的影片"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the Instant Answers box -> viewing images -> the sentence over the first image. Eg. https://duckduckgo.com/?q=duckduckgo&ia=images
msgctxt "visible"
msgid "Showing"
msgstr "目前顯示"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Showing results excluding"
msgstr "搜尋的結果不包含"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Showing results from"
msgstr "搜尋的結果來自"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Showing results without %s."
msgstr "顯示無%1$s的結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Shows"
msgstr "表演"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows horizontal lines at result page breaks"
msgstr "在結果分頁符號上顯示水平線"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows links to instructions for how to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "顯示說明連結，解釋如何將DuckDuckGo新增至瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows most-visited links on new tab page"
msgstr "在新的索引標籤頁顯示最常造訪的連結"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows occasional reminders to add DuckDuckGo to your browser"
msgstr "偶爾提醒你將DuckDuckGo新增至瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows occasional reminders to add DuckDuckGo to your devices"
msgstr "偶爾提醒你將DuckDuckGo新增至裝置"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Shows occasional reminders to sign up for the DuckDuckGo privacy newsletters"
msgstr "偶爾提醒你訂閱DuckDuckGo隱私電子報"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows page numbers at result page breaks"
msgstr "在結果分頁符號上顯示頁碼"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows sign-up form for the DuckDuckGo privacy newsletters"
msgstr "顯示DuckDuckGo隱私電子報的訂閱表單"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/94erFcS.png
msgctxt "settings"
msgid "Shows suggestions under the search box as you type"
msgstr "根據輸入的文字在搜尋方塊下方顯示搜尋建議"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows the privacy benefits of using DuckDuckGo on the homepage"
msgstr "在首頁上顯示使用DuckDuckGo對保護隱私的好處"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows the search button background"
msgstr "顯示搜尋按鈕背景"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows welcome message on top of the search results page"
msgstr "在搜尋結果頁面頂端顯示歡迎訊息"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Shows welcome message to EU Android preference menu users"
msgstr "顯示對歐盟Android偏好設定選單使用者的歡迎訊息"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "Similar"
msgstr "類似產品"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to a feature of the DuckDuckGo web browser, which uses encrypted connections to websites to protect user privacy.
msgid "Site Encryption"
msgstr "網站加密"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Site Icons"
msgstr "網站圖示"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label indicating the size of a downloadable file. For example: 'Size: 5MB'
msgid "Size:"
msgstr "大小："

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Sleet"
msgstr "雨夾雪"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Slovak language
msgctxt "language_name"
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛維尼亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Slovenian language
msgctxt "language_name"
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/JDDRzkk.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Small"
msgstr "小"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Small"
msgstr "小"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Smoky"
msgstr "霧"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Snippet Color"
msgstr "摘要顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Snow"
msgstr "雪"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Social"
msgstr "社交"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Software"
msgstr "軟體"

# smartling.placeholder_format=C
#. Error message indicating that the user's settings weren't able to be saved.
msgctxt "cloudsave"
msgid "Something went wrong saving to the server, please try again."
msgstr "存檔至伺服器時發生錯誤，請重試。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there were no search results for a user's search.
msgid "Sorry, no results here."
msgstr "抱歉，沒有結果可以顯示。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Inform the users that "something" went wrong and that they could try to refresh the page to resolve the error. Placeholders are for markup, please ignore.
msgctxt "noresults"
msgid ""
"Sorry, we ran into an error displaying these results. %sClick here%s to try "
"again."
msgstr "抱歉，我們在顯示這些結果時出現錯誤。%1$s請點擊此處%2$s 以重試。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The main message for when the feedback form failed to send. For example, if the user lost connectivity.
msgctxt "feedback form"
msgid "Sorry, we weren’t able to submit your feedback. Please try again later."
msgstr "抱歉，我們無法提交你的意見回饋。請稍後再試。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The source of a piece of information, e.g. Wikipedia
msgctxt "Q&A module attribution"
msgid "Source"
msgstr "來源"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a tooltip displayed when the user has cleared source text
msgctxt "translations_module"
msgid "Source text cleared"
msgstr "已清除原文內容"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under Interface Settings.in the end. It is a header
msgid "Source:"
msgstr "來源："

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "South"
msgstr "南區"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Spain (ca)"
msgstr "西班牙(ca)"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Spanish language
msgctxt "language_name"
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

# smartling.placeholder_format=C
#. A title of a page that encourages users to share DuckDuckGo with their friends. 'Spread' in this case means 'share'.
msgctxt "showcase_spread"
msgid "Spread DuckDuckGo"
msgstr "推廣DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the shape of images in search results.
msgctxt "image-layout"
msgid "Square"
msgstr "正方形"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for modal letting you choose which stage of the competition you wish to view, e.g. Round of 16, Semi-finals, etc in the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Stages"
msgstr "階段"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown in video filtering. https://duckduckgo.com/?q=videos+of+cats&iax=videos&ia=videos
msgctxt "video-resolution"
msgid "Standard definition"
msgstr "標準畫質"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of standings for a sports league
msgctxt "Sports module"
msgid "Standings"
msgstr "戰績"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt to start a new web search.
msgid "Start searching!"
msgstr "開始搜尋！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for statistics tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where the user can subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay Informed"
msgstr "隨時掌握資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletter."
msgstr "訂閱隱私電子報，隨時保護隱私並掌握相關資訊。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to subscribe to a newsletter.
msgctxt "SERP footer content"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletters."
msgstr "訂閱隱私電子報，隨時保護隱私並掌握相關資訊。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text on the page where users can subscribe to DuckDuckGo's privacy newsletter
msgctxt "showcase_newsletter"
msgid "Stay protected and informed with our privacy newsletters."
msgstr "訂閱隱私電子報，隨時保護隱私並掌握相關資訊。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name - eg. https://duckduckgo.com/?q=Energy+Transfer+Equity&ia=stock
msgid "Stock"
msgstr "股票"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Stop hidden trackers lurking on other websites."
msgstr "攔截潛伏在其他網站中的追蹤器。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Stop most hidden trackers lurking on other websites."
msgstr "攔截潛伏在其他網站中的大部分追蹤器。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Stores the previous region that was set"
msgstr "儲存前一次所設定的地區"

# smartling.placeholder_format=C
#. A setting for the safe search filter that removes the most results.
msgctxt "safe search"
msgid "Strict"
msgstr "嚴格"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Strict"
msgstr "嚴格"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the current win or loss streak of a team
msgctxt "Sports module"
msgid "Strk"
msgstr "連勝 / 連敗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Strong Storms"
msgstr "強風"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that submits feedback.
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that subscribes the user to an email newsletter.
msgctxt "email newsletter"
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that suggests a random passphrase for the user.
msgctxt "settings"
msgid "Suggest Different Passphrase"
msgstr "建議其他通關密語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that suggests a random passphrase for the user.
msgctxt "settings"
msgid "Suggest a Passphrase"
msgstr "建議一個通關密語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for suggested alternative search terms, when the user is suspected of having made a typo or entered a search term incorrectly.
msgctxt "directions"
msgid "Suggestions:"
msgstr "建議："

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "noresults"
msgid "Suggestions:"
msgstr "建議："

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for summary tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Summary"
msgstr "概要"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Sunday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Sundays"
msgstr "星期日"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Sunflurries"
msgstr "晴朗小雪"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Sunshowers"
msgstr "太陽雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/FczLkAL.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Super Wide"
msgstr "極寬"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/hAG8srI.png
msgctxt "width"
msgid "Super wide"
msgstr "超寬"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Support"
msgstr "支援"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicator that a game has been suspended
msgctxt "Sports module"
msgid "Suspended"
msgstr "已暫停"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Swahili language
msgctxt "language_name"
msgid "Swahili"
msgstr "史瓦希利語"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that describes the swap currencies button in the currency converter. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+gbp+to+usd&ia=currency.
msgctxt "Currency module"
msgid "Swap currencies"
msgstr "切換貨幣"

# smartling.placeholder_format=C
#. Descriptive text for a button that allows users to swap origin and translated languages
msgctxt "translations_module"
msgid "Swap languages"
msgstr "切換語言"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that describes the swap units button in the unit converter. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+meters+to+cm&ia=answer
msgctxt "Conversions module"
msgid "Swap units"
msgstr "切換單位"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Swedish language
msgctxt "language_name"
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Switch to DuckDuckGo and take back your privacy!"
msgstr "切換到DuckDuckGo並收回你的隱私！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text prompting  users to switch their current search engine to the DuckDuckGo private search engine.
msgid "Switch to the search engine that doesn't track you. Ever."
msgstr "切換到永遠不會追蹤你的搜尋引擎。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland (de)"
msgstr "瑞士(de)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland (fr)"
msgstr "瑞士(fr)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Switzerland (it)"
msgstr "瑞士(it)"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for symptoms tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Symptoms"
msgstr "症狀"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation indicating this is the total score for a game
msgctxt "Sports module"
msgid "T"
msgstr "總分"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate trillions in a number. E.g. 1,000,000,000,000 becomes 1T
msgctxt "Stocks module"
msgid "T"
msgstr "萬億"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that an upcoming game's scheduled time is still to be determined. Please keep it short.
msgctxt "Sports module"
msgid "TBD"
msgstr "待定"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "TV"
msgstr "電視"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tahitian language
msgctxt "language_name"
msgid "Tahitian"
msgstr "大溪地語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Taiwan"
msgstr "臺灣"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header on a page prompting users to switch to the DuckDuckGo private search engine.
msgid "Take Back Your Privacy!"
msgstr "奪回你的隱私！"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Take control of your personal data"
msgstr "讓你確實掌控自己的個人資料"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Take control of your personal data!"
msgstr "讓你確實掌控自己的個人資料！"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "Take control of your personal data."
msgstr "讓你確實掌控自己的個人資料。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the shape of images in search results.
msgctxt "image-layout"
msgid "Tall"
msgstr "高"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tamil language
msgctxt "language_name"
msgid "Tamil"
msgstr "泰米爾語"

# smartling.placeholder_format=C
#. It's a color, if you are confused. See <a href="http://en.wikipedia.org/wiki/Tan_(color)">http://en.wikipedia.org/wiki/Tan_(color)</a>
msgid "Tan"
msgstr "黃褐色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users which icon to press in their browser. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Tap the %slock icon%s on the address bar."
msgstr "點按網址列中的%1$s鎖定圖示%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users which icon to press in their browser. Part of a list of instructions on how to enable location service.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Tap the vertical dots in the DuckDuckGo app."
msgstr "點按DuckDuckGo應用程式中的垂直小點。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Teal"
msgstr "藍綠色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label displaying with a teams' name
msgctxt "Sports module"
msgid "Team"
msgstr "隊名"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Telugu language
msgctxt "language_name"
msgid "Telugu"
msgstr "泰盧固語"

# smartling.placeholder_format=C
#. An option under "Theme" http://i.imgur.com/fFIMtgl.png
#. changes the look of DuckDuckGo to a Terminal, like this: http://i.imgur.com/BDN8Tfm.png
msgctxt "theme"
msgid "Terminal"
msgstr "終端機"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

# smartling.placeholder_format=C
#. Error message displayed if the input text is too long
msgctxt "translations_module"
msgid "Text exceeds %s character limit"
msgstr "內容超過%1$s個字元上限"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" header
msgid "Text font:"
msgstr "文字字型："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Text:"
msgstr "文字："

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Thai language
msgctxt "language_name"
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝你！"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Thank you."
msgstr "感謝。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that the open lock icon in the address bar means that a website is not secure.
msgctxt "Lock icon next to HTTP search result"
msgid ""
"That means information sent between your device and the webpage behind this "
"link is at increased risk of being intercepted by a third party. In rare "
"cases this includes passwords, or payment details."
msgstr ""
"這代表在你的裝置與此連結通往的網頁之間傳遞的資訊處於高風險中，有可能會遭到第"
"三方攔截。雖然極少發生，但該資訊可能包含密碼或付款詳情。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"The Cloud Save bookmarklet allows any changes you make to your settings to "
"automatically save in the cloud."
msgstr "Cloud Save 書籤小工具會將你所變更的各項設定都自動儲存在雲端。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "The rendering method to use for interactive maps"
msgstr "互動地圖的呈現方法"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title for the theme menu:
#. https://duck.co/media/files/theme.png
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/LpFhb1e.png
msgctxt "settings"
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating the user has changed their browser's theme.
msgid "Theme Changed"
msgstr "佈景主題已變更"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above settings that change the color scheme of the search engine.
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Thesaurus"
msgstr "同義字"

# smartling.placeholder_format=C
#. Describes why the DuckDuckGo extension needs permission to block trackers and enable other features.
msgid ""
"These browser permissions are used to add privacy protection on websites you "
"visit by blocking hidden trackers, encrypting connections where possible, "
"and by making DuckDuckGo your default search engine."
msgstr ""
"這些瀏覽器權限可封鎖隱藏的追蹤器，並盡可能加密資訊，並將DuckDuckGo設定為預設"
"搜尋引擎，藉此為你造訪的網站新增隱私保護。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the game to determine the 3rd place in e.g. the soccer World Cup
msgctxt "Sports module"
msgid "Third place"
msgstr "第三名"

# smartling.placeholder_format=C
#. Appears below a type of search results called 'Instant Answers'
msgctxt "attribution"
msgid "This Instant Answer was made by the %sDuckDuckHack%s Community."
msgstr "此Instant Answer由%1$sDuckDuckHack%2$s社群提供。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "This has a few benefits:"
msgstr "這有數個好處："

# smartling.placeholder_format=C
#. Given as an option to select when providing feedback
msgid "This information isn’t useful"
msgstr "這些資訊沒有用"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "This page requires Javascript to function."
msgstr "此頁面需要JavaScript才能正常運作。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "This place is permanently closed"
msgstr "此地點已永久關閉"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "This place is too far away"
msgstr "此地點距離太遠"

# smartling.placeholder_format=C
#. User feedback indicating that a translation is helpful
msgctxt "translations_module"
msgid "This translation is helpful"
msgstr "此翻譯很有幫助"

# smartling.placeholder_format=C
#. User feedback indicating that a translation is offensive
msgctxt "translations_module"
msgid "This translation is offensive"
msgstr "此翻譯令人反感"

# smartling.placeholder_format=C
#. User feedback indicating that a translation is incorrect
msgctxt "translations_module"
msgid "This translation is wrong"
msgstr "此翻譯有誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label indicating that the video can't be played on the current page, and only on the website that owns the vide. The placeholder is the name of the website that owns the video.
msgid "This video is not yet able to be watched here. You can watch it on %s."
msgstr "此影片尚無法在此處觀看。你可以前往%1$s觀看。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message indicating that a website is not using an encrypted connection and is not secure.
msgctxt "Lock icon next to HTTP search result"
msgid "This webpage does not use a secure, encrypted, connection (HTTPS)."
msgstr "此網頁不具有安全加密連結(HTTPS)。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message asking if the user is sure they want to reset all of their settings.
msgctxt "settings"
msgid "This will erase all settings. Continue?"
msgstr "這將會清除所有設定。是否繼續？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message asking if the user is sure they want to reset all of their settings.
msgctxt "settings"
msgid "This will reset your saved settings to default values. Continue?"
msgstr "這會將你所儲存的設定重設至預設值。是否繼續？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Thursday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Thu"
msgstr "星期四"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Thunderstorms"
msgstr "雷雨"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Thursdays"
msgstr "星期四"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of ties for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Ties"
msgstr "平手數"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tigrinya language
msgctxt "language_name"
msgid "Tigrinya"
msgstr "提格利尼亞語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text that tells in which time zone the game times are displayed. The time zone will be displayed in a tooltip that appears when hovering over the words
msgctxt "Sports module"
msgid "Times are in your %slocal time zone%s"
msgstr "顯示時間為%1$s當地時間%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text that tells in which time zone the game times are displayed
msgctxt "Sports module"
msgid "Times are in your local time zone"
msgstr "顯示時間為當地時間"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for tips tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Tips"
msgstr "小提示"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tired of being tracked online? %sWe can help.%s"
msgstr "厭倦上網時被追蹤了嗎？%1$s我們可以助你一臂之力。%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Title Color"
msgstr "標題顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Title Font"
msgstr "標題字型"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Title Underline"
msgstr "標題底線"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for how to print driving directions.
msgctxt "directions"
msgid ""
"To print directions:%sGo back to the map.%sSelect the route you want to "
"print.%sClick the print icon.%s"
msgstr ""
"如要列印導航指引：%1$s返回地圖。%2$s選取你想列印的路線。%3$s按一下「列印」圖"
"示。%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Today"
msgstr "今天"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of today's prices
msgctxt "Stocks module"
msgid "Today"
msgstr "今天"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Tongan language
msgctxt "language_name"
msgid "Tongan"
msgstr "東加語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in headings on Category pages, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=simpsons+characters">https://duckduckgo.com/?q=simpsons+characters</a>
msgid "Top"
msgstr "頂部"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total score for a game
msgctxt "Sports module"
msgid "Total"
msgstr "總分"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of a standings table for NHL (hockey), indicates these are the total points of this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Total Points"
msgstr "總得分"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total points scored against this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Total Points Against"
msgstr "對手總得分"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the total 'points for' (i.e. scored by) this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Total Points For"
msgstr "己方總得分"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tour"
msgstr "使用教學"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "frontpage"
msgid "Tour"
msgstr "使用教學"

# smartling.placeholder_format=C
#. Refers to the feature of the DuckDuckGo web browser, which blocks websites from tracking users.
msgid "Tracker Blocking"
msgstr "追蹤器封鎖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of trackers (or tracking companies) that have been blocked in the past hour.
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Trackers blocked in the last hour"
msgstr "最近一小時內封鎖的追蹤器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for when we cannot report any blocked trackers yet
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Trackers that DuckDuckGo blocks will appear here"
msgstr "DuckDuckGo封鎖追蹤器將顯示在此處"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for when we cannot report any blocked trackers yet
msgctxt "tracker_stats"
msgid ""
"Tracking attempts blocked by DuckDuckGo appear here. Keep browsing to see "
"how many we block."
msgstr "被 DuckDuckGo 封鎖的追蹤嘗試將顯示在此持續瀏覽來檢視我們封鎖了多少"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder for when we cannot report any blocked trackers yet
msgctxt "tracker_stats"
msgid "Tracking attempts blocked by DuckDuckGo will appear here"
msgstr "被 DuckDuckGo 封鎖的追蹤嘗試將顯示在此"

# smartling.placeholder_format=C
#. Part of the sentence: "<b>Translate</b> us."
msgctxt "translateus"
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder text for a region that will display translated text.
msgctxt "translations_module"
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of a tooltip displayed when the user has copied text that has been translated
msgctxt "translations_module"
msgid "Translation copied"
msgstr "已複製翻譯"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the type of images in search results.
msgctxt "image-type"
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

# smartling.placeholder_format=C
#. For rankings of sports leagues that come out on a periodic basis such as weekly, this represents the change in the rank of the team/player over that time period. For example, if in week 1 team A was ranked #5 but in week 2 team A was ranked #11, the trend would be -6.
msgctxt "Sports module"
msgid "Trend"
msgstr "趨勢"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Tropical Storm"
msgstr "熱帶風暴"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Trusted by tens of millions worldwide!"
msgstr "深受全球千萬用戶信賴！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text of button allowing users to try the bot challenge again
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Try Again"
msgstr "請再試一次"

# smartling.placeholder_format=C
#. Alternate header text for front page
msgid "Try a search!"
msgstr "試試搜尋一下！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to add more information to their search term.
msgctxt "directions"
msgid "Try adding a city, state, or postal code."
msgstr "試試看新增縣市、州或者郵遞區號。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to try searching with different words.
msgctxt "noresults"
msgid "Try different keywords."
msgstr "嘗試使用其他關鍵字。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to enable location access in order to get search results closer to the user's actual location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Try enabling anonymous location for more accurate results."
msgstr "嘗試啟用匿名位置功能來取得更精確的結果。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to try searching with fewer words.
msgctxt "noresults"
msgid "Try fewer keywords."
msgstr "嘗試使用較少關鍵字。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A prompt asking users to try searching with words that are less specific.
msgctxt "noresults"
msgid "Try more general keywords."
msgstr "嘗試更寬泛的關鍵字。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a version of the DuckDuckGo homepage that doesn't show any promotional messages.
msgid "Try our homepage that never shows these messages:"
msgstr "試試我們從來不會顯示這些訊息的首頁："

# smartling.placeholder_format=C
#. e.g., 'Try search for Mozart' (when the user searched for 'Mozar')
msgid "Try searching for %s"
msgstr "嘗試搜尋「%1$s」"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt for the user to indicate their location on a map, to enable more relevant search results.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Try setting your location manually."
msgstr "嘗試手動設定你的位置。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page where users can download the DuckDuckGo app for iOS or Android.
msgid "Try the DuckDuckGo app"
msgstr "試用DuckDuckGo應用程式"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results (for bang syntax), e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=twitter+test">https://duckduckgo.com/?q=twitter+test</a>
msgid "Try: %s"
msgstr "試試%1$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they're trying DuckDuckGo again.
msgctxt "new user poll"
msgid "Trying DuckDuckGo again"
msgstr "再試一次DuckDuckGo"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Tuesday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Tuesdays"
msgstr "星期二"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼西亞"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Turkish language
msgctxt "language_name"
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that turns off a setting.
msgid "Turn off:"
msgstr "關閉："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Type %sDuckDuckGo%s in the first %sform field"
msgstr "輸入%1$sDuckDuckGo%2$s於首個%3$s表單欄位內"

#  Chrome default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users how to add DuckDuckGo to the list of search engines in their browser.
msgid "Type %sduckduckgo.com%s in the %ssecond form field"
msgstr "輸入%1$sduckduckgo.com%2$s於第二個%3$s表單欄位內"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid ""
"Types out DuckAssist answers as they're generated. Turning this off may "
"result in a short delay between a search and the answer being displayed."
msgstr ""
"在產生時輸入 DuckAssist 答案。關閉此功能可能會導致搜尋與顯示答案之間的短暫延"
"遲。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Typing Animation"
msgstr "輸入動畫"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "URL Color"
msgstr "網址顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/icuYX4J.png
msgctxt "settings"
msgid "URL Format"
msgstr "網址格式"

# smartling.placeholder_format=C
#. 1. in https://duckduckgo.com/settings near the bottom by clicking "Bookmarklet and settings data" under "Your settings as a URL parameter bookmarklet:" in the sentence "see the URL Parameters page for detailed descriptions"
#. 2. in https://duckduckgo.com/settings near the bottom under "Cloud Save" by clicking "What's this" under "What information gets saved?". It is a link
#. 3. in https://duckduckgo.com/params in the top. It is a header
msgid "URL Parameters"
msgstr "URL參數"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting -- Example image: https://i.imgur.com/0tyrveK.png
msgctxt "settings"
msgid "URL Placement"
msgstr "網址位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings"
msgid "URLs:"
msgstr "連結："

# smartling.placeholder_format=C
msgid "US (English)"
msgstr "美國(英文)"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "US (Spanish)"
msgstr "美國(西班牙文)"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "US based (Pounds, Feet, Fahrenheit)"
msgstr "美式單位（磅、英尺、華氏）"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settingsvalue"
msgid "US-based (pounds, feet, Fahrenheit)"
msgstr "美式單位（磅、英尺、華氏）"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "USA"
msgstr "美國"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Ukrainian language
msgctxt "language_name"
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

# smartling.placeholder_format=C
#. The heading for the modal shown when the feedback form failed to send. For example, if the user lost connectivity.
msgctxt "feedback form"
msgid "Unable To Send Feedback"
msgstr "無法傳送意見回饋"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where in the settings menu they can change their browser's home page.
msgid ""
"Under %sOn startup%s, click %sOpen a specific page%s then click %sSet Pages"
"%s."
msgstr "在%1$s開啟時%2$s下，按%3$s開啟特定頁面%4$s，然後按%5$s設定頁面%6$s。"

#  Maxthon homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid ""
"Under %sOn startup%s, select %sHomepage%s and enter: https://duckduckgo.com"
msgstr "在%1$s開啟時%2$s下，選擇%3$s首頁%4$s並輸入：https://duckduckgo.com"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Under %sOpen with%s select %sA specific page or pages%s"
msgstr "在%1$s開啟方式%2$s下，選擇%3$s特定頁面%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Under %sSTARTUP > Homepage%s enter: https://duckduckgo.com"
msgstr "在%1$s開始 > 首頁%2$s下，輸入：https://duckduckgo.com"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Under %sSearch Settings%s select %sDuckDuckGo%s"
msgstr "選擇%1$s搜尋設定%2$s下方的%3$sDuckDuckGo%4$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Under %sSearch in the address bar with%s select %sAdd New%s"
msgstr "在%1$s網址列搜尋方式%2$s下，選擇%3$s新增新的%4$s"

#  Chrome 36 on macOS, 27 on Windows
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine.
msgid "Under %sSearch%s section, click %sManage search engines...%s"
msgstr "在%1$s搜尋%2$s區段下，按%3$s管理搜尋引擎...%4$s"

#  Opera homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Under On startup select %sOpen a specific page or set of pages%s"
msgstr "在「開啟時」下，選擇%1$s開啟特定頁面或頁面集%2$s"

#  Opera default search engine instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells users where in the settings menu they can change their default search engine
msgid "Under Search click the drop down and select %sDuckDuckGo%s"
msgstr "在「搜尋」下，按下拉選單並選擇%1$sDuckDuckGo%2$s"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" header
msgid "Underline:"
msgstr "底線："

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the description of a user setting
msgctxt "settings"
msgid "Underlines result titles"
msgstr "為搜尋結果標題加上底線"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label on the button that allows the previous action to be undone. For example, after removing a website this is shown.
msgctxt "new tab page"
msgid "Undo"
msgstr "復原"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of modal shown when we believe a user to be a bot
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "Unfortunately, bots use DuckDuckGo too."
msgstr "很遺憾，機器人也會使用DuckDuckGo。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer tab name
msgid "Unicode"
msgstr "萬國碼"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "United Kingdom"
msgstr "英國"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Units of Measure"
msgstr "計量單位"

# smartling.placeholder_format=C
#. A tooltip that is shown after the user has clicked the swap units button. Example: https://duckduckgo.com/?q=5+meters+to+cm&ia=answer
msgctxt "Conversions module"
msgid "Units swapped"
msgstr "單位已切換"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Update"
msgstr "更新"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that updates the user's current location on a map.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Update Location"
msgstr "更新位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Waiting for the device to send an updated location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Updating location..."
msgstr "正在更新位置…"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading in a promotion for a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Upgrade to our Private Browser for Mac"
msgstr "升級到我們的 Mac 私人瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Heading in a promotion for a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Upgrade to our Private Browser for Windows"
msgstr "升級到我們的 Windows 專用瀏覽器"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they want to use DuckDuckGo as their primary search engine.
msgctxt "new user poll"
msgid "Upgrading to full-time user"
msgstr "升級為經常使用者"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Urdu language
msgctxt "language_name"
msgid "Urdu"
msgstr "烏爾都語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Uruguay"
msgstr "烏拉圭"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a verb and will be concatenated with a noun in dropdown boxes, e.g. "Use xyz". The text was previously "Using".
msgid "Use"
msgstr "用"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that allows search results to be shown near the user's current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Use Anonymous Location"
msgstr "使用匿名位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above instructions on how to change a browser's default search engine to DuckDuckGo.
msgctxt "mobile homepage"
msgid "Use DuckDuckGo Private Search"
msgstr "使用DuckDuckGo Private Search"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains that DuckDuckGo is available for multiple devices.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid "Use DuckDuckGo private search on your iPad, iPhone, or Android!"
msgstr "在你的iPad、iPhone、Android上，使用DuckDuckGo進行私密搜尋！"

# smartling.placeholder_format=C
#. User clicks this button to share their device's location
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Use Location"
msgstr "使用位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download the DuckDuckGo extension for the Firefox browser.
msgid "Use in Firefox"
msgstr "用於Firefox"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to download the DuckDuckGo extension for the Safari browser.
msgid "Use in Safari"
msgstr "用於Safari"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for vaccines tab
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Vaccines"
msgstr "疫苗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates the main road that will be traveled on in driving directions. For example: 'Via the highway'
msgctxt "directions"
msgid "Via"
msgstr "經由"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/BF3gZsZ.png
msgctxt "settings"
msgid "Video Playback"
msgstr "影片重播"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label above video search results.
msgid "Videos"
msgstr "影片"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Vietnamese language
msgctxt "language_name"
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows the contents of a file.
msgid "View File"
msgstr "檢視檔案"

# smartling.placeholder_format=C
#. A link that appears next to videos in search results that takes users to the website that hosts the video. The placeholder is the name of the video website. For example: View on YouTube.'
msgid "View on %s"
msgstr "用%1$s檢視"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button that shows a location on a map.
msgctxt "maps_maps_module"
msgid "View on Map"
msgstr "在地圖檢視"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Ads GDPR, internal use only. Do not change"
msgid ""
"Viewing ads is privacy protected by DuckDuckGo. Ad clicks are managed by "
"Microsoft's ad network"
msgstr ""
"DuckDuckGo 會保護你在觀看廣告時的隱私。點擊廣告則由 Microsoft 的廣告網路管理"

# smartling.placeholder_format=C
#. Prompt to visit DuckDuckGo on another device.
msgctxt "mobile promotion on desktop"
msgid ""
"Visit %sDuckDuckGo.com%s on your tablet or phone and follow the provided "
"instructions."
msgstr "用手機或平版開啟%1$sDuckDuckGo.com%2$s並依照指示操作"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Visited Checkmark"
msgstr "已造訪勾號"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is the name of a user setting. Changes the color of visited site's title in the search results.
msgctxt "settings"
msgid "Visited Title Color"
msgstr "已造訪標題顏色"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" header
msgid "Visited links:"
msgstr "已造訪連結："

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "W"
msgstr "勝"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'West'
msgctxt "forecast"
msgid "W"
msgstr "西"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win draw loss record for team, e.g. 5-1-2
msgctxt "Sports module"
msgid "W-D-L"
msgstr "勝-和-敗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win loss record for team, e.g. 10-5
msgctxt "Sports module"
msgid "W-L"
msgstr "勝-敗"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team in the Wild Card view (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind#Wild_card_race). The acronym stands for Wild Card Games Behind.
msgctxt "Sports module"
msgid "WCGB"
msgstr "外卡比賽勝差"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviation for 'World Series', the title of the annual championship series of Major League Baseball (MLB)
msgctxt "Sports module"
msgid "WS"
msgstr "世界系列賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Waiting for the device location sensor to return data
msgctxt "precise_user_location"
msgid "Waiting for Location..."
msgstr "等待定位…"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Wales"
msgstr "威爾斯"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for walking directions on a map.
msgctxt "directions"
msgid "Walking"
msgstr "步行"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the size of images in search results.
msgctxt "size"
msgid "Wallpaper"
msgstr "桌面桌布"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Want to tell us a bit more?"
msgstr "還有其他意見回饋嗎？"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that plays a video on the current page.
msgid "Watch Here"
msgstr "在此觀看"

# smartling.placeholder_format=C
#. Item in a list of features of a desktop web browser
msgctxt "Browser Promo Popover"
msgid "Watch YouTube without targeted ads"
msgstr "觀看不受廣告鎖定干擾的 YouTube 影片"

# smartling.placeholder_format=C
#. This is a button that lets the user play a video in our custom video player
msgid "Watch in Duck Player"
msgstr "在 Duck Player 中觀看"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains the benefits of using our custom video player, the Duck Player
msgid ""
"Watch in Duck Player to block personalized ads on YouTube and prevent your "
"viewing activity from influencing YouTube recommendations."
msgstr ""
"在 Duck Player 中觀看，阻擋 YouTube 上的個人化廣告，避免觀看體驗受 YouTube 推"
"播干擾。"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes a user to another site in order to watch a video. The placeholder is the name of the video site. For example: 'Watch on Vimeo'
msgid "Watch on %s"
msgstr "在%1$s上觀看"

# smartling.placeholder_format=C
#. A button that takes a user to YouTube in order to watch a video.
msgid "Watch on YouTube"
msgstr "在YouTube上觀看"

# smartling.placeholder_format=C
#. A privacy disclaimer that appears above YouTube videos.
msgid ""
"Watching a video here means the website where it is hosted can track you "
"because we have to stream the content from there. DuckDuckGo is an "
"independent company and has no relationship with YouTube, where most videos "
"are hosted."
msgstr ""
"在此處觀看影片即代表託管影片的網站能夠追蹤您，因為我們必須從那邊串流傳輸內"
"容。DuckDuckGo 是一間獨立公司，與託管大多數影片的 YouTube 沒有任何關係。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Explains how location service is used to show users search results near their current location.
msgctxt "precise_user_location"
msgid "We can use your anonymous%s location%s to show you nearby results."
msgstr "我們可以使用你的匿名%1$s位置%2$s來顯示附近的結果。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't follow you around with ads."
msgstr "我們不會用廣告到處煩你。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid "We don't store usernames or any personally identifiable information."
msgstr "我們不會儲存使用者名稱或任何足以識別個人身分的訊息。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don't store your personal info or track you. Ever."
msgstr "我們不會儲存你的個人資訊或追蹤你。絕對不會。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't store your personal info."
msgstr "我們不會儲存你的個人資訊。"

# smartling.placeholder_format=C
msgid ""
"We don't store your personal info. We don't follow you around with ads. We "
"don't track you. Ever."
msgstr ""
"我們不會儲存你的個人資訊。我們不會用廣告到處煩你。我們不會追蹤你。絕對不會。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't store your personal information."
msgstr "我們不會儲存你的個人資訊。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "We don't track you, but others do."
msgstr "我們不會追蹤你，但別人會。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to fill out a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid ""
"We don't track you, so we could use your help telling us what brought you "
"back today:"
msgstr "本站不追蹤任何用戶，請告訴我們你今天為何回來："

# smartling.placeholder_format=C
#. Message prompting users to fill out a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid ""
"We don't track you, so we could use your help telling us what convinced you "
"to try us out today:"
msgstr ""
"本站不追蹤任何用戶，請告訴我們為何你願意試用我們的服務，以讓我們不斷完善："

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "reasons-to-use-duckduckgo"
msgid "We don't track you. Ever."
msgstr "我們不會追蹤你。絕對不會。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t follow you around with ads."
msgstr "我們不會用廣告到處煩你。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t store your personal information. Ever."
msgstr "我們不會儲存你的個人資訊。絕對不會。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid ""
"We don’t store your search history. We therefore have nothing to sell to "
"advertisers that track you across the Internet."
msgstr ""
"我們不會儲存你的搜尋紀錄。因此，我們沒有東西能夠賣給網路上那些追蹤你的廣告"
"商。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "We don’t track you in or out of private browsing mode."
msgstr "無論是否為隱身瀏覽模式，我們都不會追蹤你。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "SERP footer content"
msgid "We get a ton of searches, and all of them are anonymous."
msgstr "我們的搜尋量驚人，但全都是匿名的。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "We keep your search history private"
msgstr "我們讓你的搜尋不留痕跡"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message describing how DuckDuckGo users location access anonymously to provide better search results.
msgctxt "precise_user_location"
msgid ""
"We only use your anonymous location to deliver better results, closer to "
"you. You can always change your mind later."
msgstr ""
"我們僅會將你的匿名位置用於提供更優質、離你更近的結果。你之後可以隨時改變主"
"意。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "We stop anyone from getting your search history, including us."
msgstr "我們將阻止任何人獲取你的搜尋歷史記錄，包括我們。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message that appears after submitting a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "We use feedback like this to improve DuckDuckGo."
msgstr "我們運用這樣的回饋來完善DuckDuckGo。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Placeholder can be Apple Maps, TripAdvisor, and/or Foursquare
msgctxt "feedback form"
msgid ""
"We use feedback like this to improve DuckDuckGo. Suggestions will be "
"incorporated at the discretion of %s. Corrections may not show up in results "
"right away."
msgstr ""
"我們運用這樣的回饋來完善DuckDuckGo。%1$s將視情況採納建議。修改內容可能不會立"
"刻出現。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "We'll block trackers trying to collect your data as you browse."
msgstr "我們會在你瀏覽時，封鎖試圖收集你資料的追蹤器。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header for a feedback form for new users.
msgctxt "new user poll"
msgid "We're honored to have you on the Duck Side"
msgstr "有你加入鴨子團是我們的榮幸"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instant Answer Tab Name
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Web Links"
msgstr "網頁連結"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "Website"
msgstr "網站"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Website is incorrect"
msgstr "網站錯誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Website is missing"
msgstr "網站缺漏"

# smartling.placeholder_format=C
#. Shown as confirmation that a website link was removed from a list.
msgctxt "new tab page"
msgid "Website removed"
msgstr "網站已移除"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday abbreviation (short for 'Wednesday')
msgctxt "maps_places"
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

# smartling.placeholder_format=C
#. Weekday in plural form
msgctxt "maps_places"
msgid "Wednesdays"
msgstr "星期三"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate which week the game belongs to, e.g. Week 2
msgctxt "Sports module"
msgid "Week"
msgstr "週別："

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "settings"
msgid "Welcome Message"
msgstr "歡迎訊息"

# smartling.placeholder_format=C
#. Welcome message for new DuckDuckGo users.
msgctxt "homepage onboarding"
msgid "Welcome to the Duck Side!"
msgstr "歡迎加入鴨子團！"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Welsh language
msgctxt "language_name"
msgid "Welsh"
msgstr "威爾斯語"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "Sports module"
msgid "West"
msgstr "西區"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, short version used e.g. in the Team module subtitle in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Western"
msgstr "西區"

# smartling.placeholder_format=C
#. For US leagues that divide teams in two conferences, used e.g. in the Standings table in NBA
msgctxt "Sports module"
msgid "Western Conference"
msgstr "西區聯盟"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question in a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "What brought you back today?"
msgstr "你今天為何又回來了？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "What could be better?"
msgstr "哪些需要改進？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "What did you like?"
msgstr "你喜歡甚麼？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "What do you think of the information shown?"
msgstr "你對顯示的資訊評價如何？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a list of types of information that gets saved by the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "What information gets saved?"
msgstr "甚麼資訊會被儲存？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"What is the Cloud Save bookmarklet and how does it differ from the URL "
"parameter bookmarklet?"
msgstr "甚麼是Cloud Save書籤小工具，以及它跟網址參數書籤小工具有何不同？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page with additional information.
msgid "What is this?"
msgstr "這是甚麼？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Question in a feedback form for new users.
msgctxt "new user poll"
msgid "What led you to DuckDuckGo?"
msgstr "是什麼讓你選擇了DuckDuckGo呢？"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label that appears next to quotes from user reviews of businesses.
msgctxt "maps_places"
msgid "What people say"
msgstr "評論"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "maps_places"
msgid "What people say:"
msgstr "評論："

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to a page featuring the most recent updates from DuckDuckGo.
msgid "What’s New"
msgstr "最新消息"

#  Safari homepage instruction
# smartling.placeholder_format=C
#. Tells the user where to click in their browser. Part of a list of instructions on how to change the brower's home page.
msgid "Where it says Homepage click %sSet to Current Page%s."
msgstr "在首頁按%1$s設此頁%2$s。"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under "Header: " and under "Background: "
msgid "White"
msgstr "白色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "White"
msgstr "白色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to an about us page.
msgid "Who We Are"
msgstr "關於我們"

# smartling.placeholder_format=C
#. Header above a collection of privacy-related links.
msgid "Why Privacy"
msgstr "為何注重隱私"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the shape of images in search results.
msgctxt "image-layout"
msgid "Wide"
msgstr "寬"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/twR2utt.png
msgctxt "settingsvalue"
msgid "Wide"
msgstr "寬"

# smartling.placeholder_format=C
#. http://i.imgur.com/SOkVdkM.png
msgctxt "width"
msgid "Wide"
msgstr "寬"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings"
msgid "Width:"
msgstr "寬度："

# smartling.placeholder_format=C
#. Category a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Wikipedia info"
msgstr "維基百科資訊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of a tab that displays a list of wild card standings for a sports league (https://en.wikipedia.org/wiki/Wild_card_(sports)#Major_League_Baseball)
msgctxt "Sports module"
msgid "Wild Card"
msgstr "外卡"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the gap between a leading team and another team in the Wild Card View (https://en.wikipedia.org/wiki/Games_behind#Wild_card_race)
msgctxt "Sports module"
msgid "Wild Card Games Behind"
msgstr "外卡比賽勝差"

# smartling.placeholder_format=C
#. In the context of the National Hockey League (NHL), title for a table of teams ordered based on their classification towards winning a Wild Card slot into playoffs
msgctxt "Sports module"
msgid "Wild Card Teams"
msgstr "外卡團隊"

# smartling.placeholder_format=C
#. Element title explaining this is the win loss record for team, e.g. 10-5
msgctxt "Sports module"
msgid "Win/Loss Record"
msgstr "勝敗紀錄"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates that there's wind in the weather forecast.
msgctxt "forecast"
msgid "Wind"
msgstr "風"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Windy"
msgstr "有風"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text indicating the winner of a World Cup game when that team is not yet known
msgctxt "Sports module"
msgid "Winner of Game %s"
msgstr "第%1$s場比賽勝方"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the percentage of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Winning Percentage"
msgstr "勝率"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is the number of wins for this team
msgctxt "Sports module"
msgid "Wins"
msgstr "勝數"

# smartling.placeholder_format=C
#. Description of the daily/hourly weather condition, as returned from the (WeatherKit) API
msgctxt "Weather IA"
msgid "Wintry Mix"
msgstr "雨雪交雜"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the global number of confirmed Covid 19 cases
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "World"
msgstr "全球"

# smartling.placeholder_format=C
#. Title of the annual championship series of Major League Baseball (MLB)
msgctxt "Sports module"
msgid "World Series"
msgstr "世界大賽"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link to map
msgctxt "Covid 19 module"
msgid "Worldwide Coverage Map"
msgstr "全球涵蓋範圍地圖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for the list of song writers name e.g. 'Written by: Freddy Mercury'
msgctxt "lyrics_module"
msgid "Written by"
msgstr "創作者："

# smartling.placeholder_format=C
#. Category of feedback a user can select on a feedback form.
msgctxt "feedback form"
msgid "Wrong place is shown"
msgstr "顯示位置錯誤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Button label for selecting chart of prices for the year to date
msgctxt "Stocks module"
msgid "YTD"
msgstr "年初至今"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under "Highlight: "
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

# smartling.placeholder_format=C
#. Filters the color of images in search results.
msgctxt "color"
msgid "Yellow"
msgstr "黃色"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Yes"
msgstr "是的"

# smartling.placeholder_format=C
#. Response a user can select in a feedback form, indicating that they're new to DuckDuckGo.
msgctxt "new user poll"
msgid "Yes, new user!"
msgstr "是的，我是新使用者！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining that deleted data is deleted permanently and cannot be recovered.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Yes, we throw away data when you’re done with it, and it cannot be recovered."
msgstr "沒錯，當你使用完資料後，我們就會立即丟棄，資料一經丟棄即無法復原。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Option for the filter-by-date search.
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaning how to change a passphrase.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"You can do this by saving your settings under a different passphrase, "
"optionally deleting the first set."
msgstr ""
"你可以將你的設定以另一通關密語儲存，你亦可同時刪除以舊通關密語儲存的設定。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can restore your settings after deleting cookies."
msgstr "你可以在刪除Cookie後恢復設定。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can share your settings among computers and browsers."
msgstr "不同電腦及瀏覽器均可用同一套設定。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining the benefits of the cloud save feature.
msgctxt "cloudsave"
msgid "You can store several sets of settings for different purposes."
msgstr "你可預備數套設定作不同用途。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for user once they've failed the bot challenge
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "You have %s attempts left."
msgstr "你還可以嘗試%1$s次。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Instructions for user once they've failed the bot challenge
msgctxt "Anomaly modal"
msgid "You have 1 attempt left."
msgstr "你還可以嘗試1次。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Welcome message that appears after the DuckDuckGo extension is installed.
msgctxt "welcome message"
msgid "You now have the DuckDuckGo extension!"
msgstr "你現在有DuckDuckGo的延伸模組了！"

# smartling.placeholder_format=C
#. shown when DDG is selected after eu preference menu on android
msgctxt "welcome message eu search preference android"
msgid ""
"You're now searching privately in Chrome. Use our app instead of Chrome to "
"browse privately too. It’s already installed and can:"
msgstr ""
"你目前正在Chrome進行私密搜尋。不用Chrome，在我們的應用程式中也可以進行隱身瀏"
"覽。應用程式已經安裝完畢，而且可以："

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message that appears after the DuckDuckGo browser extension is installed.
msgid "You're now searching with privacy!"
msgstr "你正在進行私密搜尋！"

# smartling.placeholder_format=C
#. Confirmation message that appears after the DuckDuckGo browser extension is installed.
msgid ""
"You're now searching with privacy. %sGet tips to reduce your footprint even "
"more."
msgstr "你正在進行私密搜尋。%1$s取得提示，以減少網路瀏覽痕跡！"

# smartling.placeholder_format=C
#. A privacy disclaimer that appears above YouTube videos.
msgid ""
"YouTube (owned by Google) does not let you watch videos anonymously. As "
"such, watching YouTube videos here will be tracked by YouTube/Google."
msgstr ""
"YouTube(Google所擁有的公司)不允許匿名看影片。觀看YouTube影片還是會被Youtube/"
"Google追蹤。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label for a privacy disclaimer related to YouTube videos
msgid "YouTube Privacy Warning"
msgstr "YouTube隱私警示"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label below a video that's available under the YouTube license.
msgctxt "video-license"
msgid "YouTube Standard"
msgstr "標準YouTube授權"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Your DuckDuckGo search history is private"
msgstr "DuckDuckGo讓搜尋不留痕跡"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label on a map indicating the user's current location.
msgctxt "directions"
msgid "Your Location"
msgstr "你的位置"

# smartling.placeholder_format=C
#. Disclaimer telling users their precise geolocation remains private. More at https://help.duckduckgo.com/duckduckgo-help-pages/privacy/anonymous-localized-results/
msgctxt "maps_places"
msgid "Your actual location remains private"
msgstr "你的實際位置仍將保密"

# smartling.placeholder_format=C
#. Floating text over a tick next to search results which indicates if a link has been visited.
msgid "Your browser indicates if you've visited this link"
msgstr "瀏覽器會提示你是否造訪過這個連結"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "new tab page"
msgid "Your browser provides a list of your most-visited sites."
msgstr "你的瀏覽器將提供你最常造訪網站清單。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used as a description in a menu
msgctxt "new tab page"
msgid ""
"Your browser provides a list of your most-visited sites. DuckDuckGo never "
"has access to this data."
msgstr "你的瀏覽器將提供你最常造訪網站清單。DuckDuckGo 從不取用這些資料。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "new tab page"
msgid ""
"Your browser provides the list of most-visited sites. DuckDuckGo never has "
"access to this data."
msgstr "你的瀏覽器會提供最常造訪網站清單。DuckDuckGo從不存取這些資料。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "Your data shouldn’t be for sale."
msgstr "你的資料不該被販售。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Disclaimer below an email address field explaining that the user's email address will only be used for their newsletter subscription.
msgctxt "newsletter email collection"
msgid ""
"Your email address will not be shared, %sor associated with anonymous "
"searches. [%sExample message%s]"
msgstr ""
"你的電子信箱將不會被公開分享，%1$s或與匿名搜尋有任何關聯。[%2$s範例訊息%3$s]"

# smartling.placeholder_format=C
#. Text explaining how the cloud save feature works.
msgctxt "cloudsave"
msgid ""
"Your passphrase generates a 512-bit key by using the Secure Hash Algorithm "
"known as %sSHA-2%s. Only the key and associated settings file leave your "
"browser. We save the settings file using the key as the name. DuckDuckGo "
"never knows your passphrase."
msgstr ""
"我們將使用%1$sSHA-2%2$s安全雜湊演算法，根據你的通關密語產生一組512位的金鑰。"
"只有金鑰及其相關設定檔案會傳至你的瀏覽器之外。我們將以該金鑰為檔名儲存設定檔"
"案。DuckDuckGo不會知道你的通關密語。"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message on a feedback form.
msgctxt "new user poll"
msgid "Your response is 100% anonymous."
msgstr "你的回覆完全匿名。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "homepage ATB modal"
msgid "You’re Searching Privately with DuckDuckGo."
msgstr "你正在使用DuckDuckGo進行私密搜尋。"

# smartling.placeholder_format=C
#. The name of the Yucatec Maya language
msgctxt "language_name"
msgid "Yucatec Maya"
msgstr "猶加敦瑪雅語"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "Zambia"
msgstr "尚比亞"

# smartling.placeholder_format=C
#. From the guide in the Feedback page.
msgid "advertising"
msgstr "廣告"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=9780061353246">https://duckduckgo.com/?q=9780061353246</a>
msgid "by %s"
msgstr "由%1$s製作"

# smartling.placeholder_format=C
#. Label indicating something is made by a specific brand. The placeholder value is a brand name. For example 'by Microsoft'
msgctxt "made_by"
msgid "by %s"
msgstr "由%1$s製作"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "day" that can be displayed in a small space e.g. "1d"
msgctxt "published date for videos"
msgid "d"
msgstr "天"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/params under "Color Settings" under all
#. under "Look & Feel Settings"  under "Size:" and "Text link: "
msgctxt "setting"
msgid "default"
msgstr "預設"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

# smartling.placeholder_format=C
#. Can somebody provide the context?
msgid "for"
msgstr "關於"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "hour" that can be displayed in a small space e.g. "1h"
msgctxt "published date for videos"
msgid "h"
msgstr "小時"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "nonjsversion"
msgid "here"
msgstr "這裡"

# smartling.placeholder_format=C
#. Appearing next to SPORTS_STATUS_GAME_WITHIN_SERIES, indicates that an upcoming game of a series only be played if necessary E.g. Game 6 (if necessary)
msgctxt "Sports module"
msgid "if necessary"
msgstr "若需要"

# smartling.placeholder_format=C
#. Abbreviate 1000s in a number. E.g. 1,000 becomes 1k
msgctxt "Stocks module"
msgid "k"
msgstr "千"

# smartling.placeholder_format=C
#. Indicates this is a team logo, e.g. 'Patriots logo'
msgctxt "Sports module"
msgid "logo"
msgstr "標誌"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "minute" that can be displayed in a small space e.g. "1m"
msgctxt "published date for videos"
msgid "m"
msgstr "分"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "month" that can be displayed in a small space e.g. "1mo"
msgctxt "published date for videos"
msgid "mo"
msgstr "月"

# smartling.placeholder_format=C
#. https://duckduckgo.com/50x.html?e=2
#. p.s.(tsester): i found it out by searching "  "
msgid "no search"
msgstr "沒有結果"

#  https://duckduckgo.com/?e=4
# smartling.placeholder_format=C
msgid "not %s encoding"
msgstr "不是%1$s編碼"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used for the <em>color settings</em> into the <a href="https://duckduckgo.com/params.html">URL params page</a> as the last available value for the color parameter.
#. <em>%s</em> is for a hexadecimal color code as <em>#395323</em>, but it has to be safe encoded, and as <em>#</em> seems not safe, <em>%23</em> must be used in place of the sharp symbol, but they are the same for your browser.
msgid ""
"or write out the color code you want, e.g. %s (%s is an encoded %s char)."
msgstr "或輸入你要的顏色編碼，例如%1$s (%2$s是被編碼的%3$s字元)。"

# smartling.placeholder_format=C
#. in https://duckduckgo.com/params under "Look & Feel Settings" under both "Link font: " and "Link font: "
msgid "or write out the font you want"
msgstr "或輸入你想用的字型"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results -- in the context of safe search.
msgid "permanently"
msgstr "永久"

# smartling.placeholder_format=C
#. End of message telling users their precise geolocation remains private. Links to https://help.duckduckgo.com/duckduckgo-help-pages/privacy/anonymous-localized-results/
msgctxt "local_query_rewrite_experiment"
msgid "private"
msgstr "保密"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "private search"
msgstr "私密搜尋"

#  https://duckduckgo.com/?e=3
# smartling.placeholder_format=C
#. The English version is not capitalized...
msgid "search too long"
msgstr "搜尋逾時"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "site encryption"
msgstr "網站加密"

# smartling.placeholder_format=C
#. Message displayed sometimes at top of results -- in the context of safe search.
msgid "temporarily"
msgstr "暫時"

#  https://duckduckgo.com/?e=1
# smartling.placeholder_format=C
msgid "there was an error."
msgstr "出現錯誤。"

# smartling.placeholder_format=C
msgctxt "moreinfo"
msgid "this help page"
msgstr "這個幫助頁面"

# smartling.placeholder_format=C
#. A place open/closed till [HOUR], for example: 'Open till 7 PM'
msgctxt "maps_places"
msgid "till %s"
msgstr "到%1$s"

#  https://duckduckgo.com/?e=6
# smartling.placeholder_format=C
msgid "too many search terms"
msgstr "搜尋關鍵字過多"

# smartling.placeholder_format=C
#. Link on the homepage in the context of the No Tracking and donttrack.us
msgctxt "donttrackus"
msgid "track"
msgstr "追蹤"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used in 0-click box for product results, e.g. <a href="https://duckduckgo.com/?q=superbad+dvd">https://duckduckgo.com/?q=superbad+dvd</a>
msgctxt "zci-product"
msgid "track"
msgstr "追蹤"

# smartling.placeholder_format=C
msgid "tracker blocking"
msgstr "追蹤器封鎖"

# smartling.placeholder_format=C
#. Used to indicate a matchup between teams, e.g. Team A vs Team B
msgctxt "Sports module"
msgid "vs"
msgstr "對戰"

# smartling.placeholder_format=C
#. An abbreviated form of "year" that can be displayed in a small space e.g. "1yr"
msgctxt "published date for videos"
msgid "yr"
msgstr "年"
